<strings xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <string control="NativeMovieInfo_cbEnabled">Habilitar o deshabilitar este módulo.</string>
  <string control="NativeMovieInfo_btnUp">Mover hacia arriba este scraper en el orden. (Los módulos scrapers serán procesados en orden desde arriba hacia abajo)</string>
  <string control="NativeMovieInfo_btnDown">Mover hacia abajo este scraper en el orden. (Los módulos scrapers serán procesados en orden desde arriba hacia abajo)</string>
  <string control="NativeMovieInfo_txtIMDBURL">Entrar el sitio mirror a utilizar cuando se traiga información desde IMDB.</string>
  <string control="NativeMovieInfo_chkOFDBTitle">Si está habilitado, Ember intentará traer el título de la película desde OFDB (un sitio de lengua alemana) cuando haga scraping.</string>
  <string control="NativeMovieInfo_chkOFDBOutline">Si está habilitado, Ember intentará traer el resumen de la trama de la película desde OFDB (un sitio de lengua alemana) cuando haga scraping.</string>
  <string control="NativeMovieInfo_chkOFDBPlot">Si está habilitado, Ember intentará traer la trama de la película desde OFDB (un sitio de lengua alemana) cuando haga scraping.</string>
  <string control="NativeMovieInfo_chkOFDBGenre">Si está habilitado, Ember intentará traer el género de la película desde OFDB (un sitio de lengua alemana) cuando haga scraping.</string>
  <string control="NativeMovieInfo_chkCertification">Habilitar hacer scraping de la clasificación de la película.</string>
  <string control="NativeMovieInfo_chkTop250">Habilitar hacer scraping de la posición IMDB Top 250 de la película.</string>
  <string control="NativeMovieInfo_txtGenreLimit">Limitar el número de géneros a hacer scraping al valor digitado.</string>
  <string control="NativeMovieInfo_txtActorLimit">Limitar el número de actores a hacer scraping al valor digitado.</string>
  <string control="NativeMovieInfo_chkCrew">Habilitar hacer scraping al otro equipo de la película (Hacer Scraping al Equipo Completo debe estar habilitado)</string>
  <string control="NativeMovieInfo_chkMusicBy">Habilitar hacer scraping a los músicos de la película (Hacer Scraping al Equipo Completo debe estar habilitado)</string>
  <string control="NativeMovieInfo_chkProducers">Habilitar hacer scraping a los productores de la película (Hacer Scraping al Equipo Completo debe estar habilitado)</string>
  <string control="NativeMovieInfo_chkWriters">Habilitar hacer scraping a los escritores de la película.</string>
  <string control="NativeMovieInfo_chkStudio">Habilitar hacer scraping al estudio cinematográfico de la película.</string>
  <string control="NativeMovieInfo_chkRuntime">Habilitar hacer scraping al tiempo de duración de la película.</string>
  <string control="NativeMovieInfo_chkPlot">Habilitar hacer scraping a la trama de la película.</string>
  <string control="NativeMovieInfo_chkOutline">Habilitar hacer scraping al resumen de la trama de la película.</string>
  <string control="NativeMovieInfo_chkGenre">Habilitar hacer scraping al género de la película.</string>
  <string control="NativeMovieInfo_chkDirector">Habilitar hacer scraping al director de la película.</string>
  <string control="NativeMovieInfo_chkTagline">Habilitar hacer scraping al eslogan de la película.</string>
  <string control="NativeMovieInfo_chkCast">Habilitar hacer scraping al reparto de la película.</string>
  <string control="NativeMovieInfo_chkVotes">Habilitar hacer scraping a los votos de la película.</string>
  <string control="NativeMovieInfo_chkTrailer">Habilitar hacer scraping al URL del trailer de la película.</string>
  <string control="NativeMovieInfo_chkRating">Habilitar hacer scraping a la clasificación de la película.</string>
  <string control="NativeMovieInfo_chkRelease">Habilitar hacer scraping a la fecha de estreno de la película.</string>
  <string control="NativeMovieInfo_chkMPAA">Habilitar hacer scraping a la clasificación MPAA de la película.</string>
  <string control="NativeMovieInfo_chkYear">Habilitar hacer scraping al año de la película.</string>
  <string control="NativeMovieInfo_chkTitle">Habilitar hacer scraping al título de la película.</string>
  <string control="NativeMovieMedia_cbEnabled">Habilitar o deshabilitar este módulo.</string>
  <string control="NativeMovieMedia_btnUp">Mover hacia arriba este scraper en el orden. (Los módulos scrapers serán procesados en orden desde arriba hacia abajo)</string>
  <string control="NativeMovieMedia_btnDown">Mover hacia abajo este scraper en el orden. (Los módulos scrapers serán procesados en orden desde arriba hacia abajo)</string>
  <string control="NativeMovieMedia_chkScrapePoster">Habilitar hacer scraping de posters desde este módulo. (Referirse a los ajustes globales de posters para más opciones)</string>
  <string control="NativeMovieMedia_chkScrapeFanart">Habilitar hacer scraping de fanart desde este módulo. (Referirse a los ajustes globales de fanart para más opciones)</string>
  <string control="NativeMovieMedia_chkUseTMDB">Habilitar traer imágenes desde theMovieDB.org.</string>
  <string control="NativeMovieMedia_chkUseIMPA">Habilitar traer imágenes desde</string>
  <string control="NativeMovieMedia_chkUseMPDB">Habilitar traer imágenes desde MoviePosterDB.com</string>
  <string control="NativeMovieMedia_chkAutoThumbs">Habilitar la extracción automática de extrathumbs desde este módulo. (Referirse a los ajustes globales de extrathumb para más opciones)</string>
  <string control="NativeMovieMedia_chkDownloadTrailer">Habilitar la descarga de trailer desde este módulo. (Referirse a los ajustes globales de trailer para más opciones)</string>
  <string control="NativeMovieMedia_txtTimeout">Digite el tiempo (en segundos) que desea utilizar como tiempo máximo de espera para los sitios de trailers.  (Si no hay respuesta en dicho tiempo máximo, el sitio de trailer será ignorado temporalmente.)</string>
  <string control="NativeMovieMedia_lbTrailerSites">Seleccione los sitios dede los cuales desearía traer los URL y/o archivos de trailers.</string>
</strings>
