<strings>
  <string control="Core_chkShowGenresText">Indien geactiveerd zal de waarde van de genre afbeeldingen steeds getoond worden. Indien gedeactiveerd zal de tekst enkel zichtbaar zijn als je de muis over een genre afbeelding laat zweven.</string>
  <string control="Core_chkSourceFromFolder">Indien geactiveerd controleert Ember de mapnamen op brontypes. Indien gedeactiveerd controleert Ember enkel de bestandsnaam.</string>
  <string control="Core_chkNoDisplayFanart">Indien geactiveerd wordt fanart niet getoond in het hoofdscherm. Dit versnelt de interface op trage computers.</string>
  <string control="Core_chkNoDisplayPoster">Indien geactiveerd worden posters niet getoond in het hoofdscherm. Dit versnelt de interface op trage computers.</string>
  <string control="Core_chkShowDims">Indien geactiveerd worden de afmetingen van de afbeeldingen (posters en fanart) over de afbeeldingen heen getoond.</string>
  <string control="Core_chkUpdates">Indien geactiveerd controleert Ember bij elke start op een nieuwe versie.</string>
  <string control="Core_chkOverwriteNfo">Indien geactiveerd worden NFO bestanden overschreven bij het opslaan. Indien gedeactiveerd worden ze hernoemd in *.info.</string>
  <string control="Core_chkLogErrors">Indien geactiveerd worden alle fouten gelogd naar een bestand terug te vinden in &lt;Ember installatie directory&gt;\Log\errlog.txt.</string>
  <string control="Core_cbEpTheme">Selecteer het thema dat op de opmaak van afleveringen toegepast dient te worden.</string>
  <string control="Core_cbTVShowTheme">Selecteer het thema dat op de opmaak van TV Serie en Seizoen toegepast dient te worden.</string>
  <string control="Core_cbMovieTheme">Selecteer het thema dat op de opmaak van films toegepast dient te worden.</string>
  <string control="Core_btnDLTrans">Download addons voor Ember, inclusief modules, thema's, vertalingen naar andere talen, en export sjablonen.</string>
  <string control="Core_cbIntLang">Selecteer de taal voor de interface van Ember. (U moet Ember herstarten om de wijziging te activeren).</string>
  <string control="Core_chkCleanFolderJPG">Schoon alle bestanden genoemd "folder.jpg" op.</string>
  <string control="Core_chkCleanExtrathumbs">Schoon alle "miniaturen" mappen op.</string>
  <string control="Core_chkCleanMovieTBN">Schoon alle bestanden genoemd "movie.tbn" op.</string>
  <string control="Core_chkCleanMovieNameJPG">Schoon alle bestanden genoemd &lt;film&gt;.jpg op.</string>
  <string control="Core_chkCleanMovieTBNb">Schoon alle bestanden genoemd &lt;film&gt;.tbn op.</string>
  <string control="Core_chkCleanMovieJPG">Schoon alle bestanden genoemd "movie.jpg" op.</string>
  <string control="Core_chkCleanFanartJPG">Schoon alle bestanden genoemd "fanart.jpg" op.</string>
  <string control="Core_chkCleanPosterJPG">Schoon alle bestanden genoemd "poster.jpg" op.</string>
  <string control="Core_chkCleanMovieFanartJPG">Schoon alle bestanden genoemd &lt;film&gt;-fanart.jpg op.</string>
  <string control="Core_chkCleanPosterTBN">Schoon alle bestanden genoemd "poster.tbn" op.</string>
  <string control="Core_chkCleanMovieNFO">Schoon alle bestanden genoemd "movie.nfo" op.</string>
  <string control="Core_chkCleanDotFanartJPG">Schoon alle bestanden genoemd &lt;film&gt;.fanart.jpg op.</string>
  <string control="Core_chkCleanMovieNFOb">Schoon alle bestanden genoemd &lt;film&gt;.nfo op.</string>
  <string control="Core_chkWhitelistVideo">Plaats alle bestanden die een extensie hebben in de "Toegestane Video Extensies" lijst automatisch op de toegestane lijst.</string>
  <string control="Core_btnRemoveWhitelist">Verwijder de geselecteerde extensie van de toegestane lijst.</string>
  <string control="Core_btnAddWhitelist">Voeg de ingevoerde extensie aan de toegestane lijst toe.</string>
  <string control="Core_txtWhitelist">Voer een extensie in om ze aan de toegestane lijst toe te voegen.</string>
  <string control="Core_lstWhitelist">Deze lijst bevat alle huidige extensies die worden overgeslagen bij het opschonen.</string>
  <string control="Core_chkYAMJCompatibleSets">Indien geactiveerd bewaard Ember Sets informatie in een formaat dat herkend wordt door YAMJ. Indien gedeactiveerd bewaard Ember Sets informatie in een formaat herkend door XBMC.</string>
  <string control="Core_chkAskCheckboxScrape">Indien geactiveerd wordt bij het klikken op een selectievakje in de filmlijst een niet-automatische scan gebruikt. Indien gedeactiveerd wordt een automatische scan gebruikt.</string>
  <string control="Core_chkMarkNew">Indien geactiveerd worden nieuwe films "gemarkeerd". Indien gedeactiveerd worden nieuwe films nog steeds groen gekleurd totdat ze bijgewerkt worden of tot de volgende Ember sessie.</string>
  <string control="Core_lbGenre">Selecteer de ta(a)l(en) van de genres die je Ember wil laten tonen.</string>
  <string control="Core_txtCheckTitleTol">Voer het tolerantieniveau in dat Ember moet gebruiken bij het matchen van de titel. Hoe hoger het cijfer, hoe toleranter het algoritme. 0  = uitgeschakeld.</string>
  <string control="Core_chkCheckTitles">Activeer dit om Ember de verschillen tussen de filmtitel en de film zijn bestandsnaam te laten controleren. Dit om zeker te zijn dat de gescande gegevens effectief voor het geselecteerde filmbestand zijn.</string>
  <string control="Core_btnRemoveToken">Verwijder het geselecteerde sorteringsteken van de lijst.</string>
  <string control="Core_btnAddToken">Voeg het ingevoerde sorteringsteken toe aan de lijst.</string>
  <string control="Core_txtSortToken">Voer een sorteringsteken in om aan de lijst toe te voegen.</string>
  <string control="Core_lstSortTokens">Een lijst van alle actuele sorteringstekens. (Indien de filmtitel begint met een sorteringsteken, zal het sorteringsteken naar het einde verplaatst worden. E.g. Sorteringsteken = "De", Titel = "De zaak Alzheimer", Resultaat = "Zaak Alzheimer, De")</string>
  <string control="Core_chkDisplayYear">Indien geactiveerd zal Ember het jaar van de film in de algemene filmlijst tonen.</string>
  <string control="Core_chkMovieExtraCol">Verberg de Extra-miniaturen kolom van de algemene filmlijst.</string>
  <string control="Core_chkMovieSubCol">Verberg de Ondertitels kolom van de algemene filmlijst.</string>
  <string control="Core_chkMovieTrailerCol">Verberg de Trailers kolom van de algemene filmlijst.</string>
  <string control="Core_chkMovieInfoCol">Verberg de Info kolom van de algemene filmlijst.</string>
  <string control="Core_chkMovieFanartCol">Verberg de Fanart kolom van de algemene filmlijst.</string>
  <string control="Core_chkMoviePosterCol">Verberg de Poster kolom van de algemene filmlijst.</string>
  <string control="Core_chkMovieNameMultiOnly">Indien geactiveerd zullen "&lt;film&gt;.ext" onderdelen enkel gebruikt worden in mappen die meerdere films bevatten. Dit is nuttig indien je een combinatie hebt van mappen met meerdere films in en mappen met enkele films in, en je het aantal extra bestanden wilt beperken.</string>
  <string control="Core_rbBracketTrailer">Bewaar trailer bestanden als "&lt;film&gt;[trailer].ext"</string>
  <string control="Core_rbDashTrailer">Bewaar trailer bestanden als "&lt;film&gt;-trailer.ext"</string>
  <string control="Core_chkVideoTSParent">Indien geactiveerd bewaard Ember meta-gegevensbestanden in de basismap (YAMJ geschikt). Indien gedeactiveerd bewaard Ember de meta-gegevensbestanden direct in de VIDEO_TS map (XBMC geschikt). Deze instelling is ook van toepassing op BDMV mappen.</string>
  <string control="Core_chkMovieNameNFO">Bewaar nfo bestanden als "&lt;film&gt;.nfo".</string>
  <string control="Core_chkMovieNFO">Bewaar nfo bestanden als "movie.nfo".</string>
  <string control="Core_chkMovieNameDotFanartJPG">Bewaar fanart bestanden als "&lt;film&gt;.fanart.jpg".</string>
  <string control="Core_chkMovieNameFanartJPG">Bewaar fanart bestanden als "&lt;film&gt;-fanart.jpg".</string>
  <string control="Core_chkFanartJPG">Bewaar fanart bestanden als "fanart.jpg".</string>
  <string control="Core_chkFolderJPG">Bewaar poster bestanden als "folder.jpg".</string>
  <string control="Core_chkPosterJPG">Bewaar poster bestanden als "poster.jpg".</string>
  <string control="Core_chkPosterTBN">Bewaar poster bestanden als "folder.tbn".</string>
  <string control="Core_chkMovieNameJPG">Bewaar poster bestanden als "&lt;film&gt;.jpg".</string>
  <string control="Core_chkMovieJPG">Bewaar poster bestanden als "movie.jpg".</string>
  <string control="Core_chkMovieNameTBN">Bewaar poster bestanden als "&lt;film&gt;.tbn".</string>
  <string control="Core_chkMovieTBN">Bewaar poster bestanden als "movie.tbn".</string>
  <string control="Core_lvMovies">De lijst van alle actuele filmbronnen. (Bestandspaden die gescand worden op filmbestanden)</string>
  <string control="Core_colID">De lijst van alle actuele filmbronnen. (Bestandspaden die gescand worden op filmbestanden)</string>
  <string control="Core_colName">De lijst van alle actuele filmbronnen. (Bestandspaden die gescand worden op filmbestanden)</string>
  <string control="Core_colPath">De lijst van alle actuele filmbronnen. (Bestandspaden die gescand worden op filmbestanden)</string>
  <string control="Core_colRecur">De lijst van alle actuele filmbronnen. (Bestandspaden die gescand worden op filmbestanden)</string>
  <string control="Core_colFolder">De lijst van alle actuele filmbronnen. (Bestandspaden die gescand worden op filmbestanden)</string>
  <string control="Core_colSingle">De lijst van alle actuele filmbronnen. (Bestandspaden die gescand worden op filmbestanden)</string>
  <string control="Core_btnMovieRem">Verwijder de geselecteerde bron(nen) uit de bronnenlijst.</string>
  <string control="Core_btnMovieAddFolder">Voeg een nieuwe map aan de bronnenlijst toe.</string>
  <string control="Core_txtPosterWidth">Schaal posterbestanden naar de ingevoerde breedte.</string>
  <string control="Core_txtPosterHeight">Schaal posterbestanden naar de ingevoerde hoogte.</string>
  <string control="Core_tbPosterQual">Pas de kwaliteit van de posterbestanden aan. (0 = originele kwaliteit)</string>
  <string control="Core_chkResizePoster">Schaal posterbestanden voor het opslaan.</string>
  <string control="Core_cbPosterSize">Selecteer de poster afmetingen die u bij voorkeur van de afbeeldingenservers wenst te bekomen. Tijdens het automatische scannen zal Ember eerst een poster van deze afmetingen trachten te vinden. Indien zulk een poster niet gevonden wordt, zal de eerst beschikbare afbeelding genomen worden.</string>
  <string control="Core_chkOverwritePoster">Indien geactiveerd zullen bestaande posterbestanden overschreven worden indien nieuwe zijn geselecteerd. Indien gedeactiveerd zullen posterbestanden enkel bewaard worden indien een huidige nog niet bestaat.</string>
  <string control="Core_txtFanartWidth">Schaal fanartbestanden naar de ingevoerde breedte.</string>
  <string control="Core_txtFanartHeight">Schaal fanartbestanden naar de ingevoerde hoogte.</string>
  <string control="Core_chkFanartOnly">Indien geactiveerd zal Ember enkel fanart van de geselecteerde afmeting proberen te bekomen. (Noot: indien er geen fanartafbeeldingen van de geselecteerde afmeting beschikbaar zijn, zullen fanartafbeeldingen niet opgehaald worden)</string>
  <string control="Core_tbFanartQual">Pas de kwaliteit van de fanartbestanden aan. (0 = originele kwaliteit)</string>
  <string control="Core_chkResizeFanart">Schaal fanartbestanden voor het opslaan.</string>
  <string control="Core_cbFanartSize">Selecteer de fanart afmetingen die u bij voorkeur van de afbeeldingenservers wenst te bekomen. Tijdens het automatische scannen zal Ember eerst een fanartafbeelding van deze afmetingen trachten te vinden. Indien zulk een fanartafbeelding niet gevonden wordt, zal de eerst beschikbare afbeelding genomen worden.</string>
  <string control="Core_chkOverwriteFanart">Indien geactiveerd zullen bestaande fanartbestanden overschreven worden indien nieuwe zijn geselecteerd. Indien gedeactiveerd zullen fanartbestanden enkel bewaard worden indien een huidige nog niet bestaat.</string>
  <string control="Core_chkNoSaveImagesToNfo">Indien geactiveerd zal Ember geen URL's van de poster- en fanartafbeeldingen in de nfo bestanden opslaan. (Aanbevolen voor YAMJ geschiktheid)</string>
  <string control="Core_chkSingleScrapeImages">Selecteer afbeeldingen bij het scannen van een enkel filmbestand.</string>
  <string control="Core_chkUseImgCacheUpdaters">Bewaar afbeeldingen in de afbeeldingenbuffer tijdens het scannen van meerdere filmbestanden.</string>
  <string control="Core_chkPersistImgCache">Indien geactiveerd zal Ember de afbeeldingenbuffer niet opschonen tussen sessies door.</string>
  <string control="Core_chkUseImgCache">Activeer Ember's afbeeldingenbuffer.</string>
  <string control="Core_chkUseETasFA">Indien geactiveerd en indien er geen fanart beschikbaar is voor de geselecteerde film, zal Ember een van de onttrokken miniaturen gebruiken als fanartafbeelding.</string>
  <string control="Core_chkNoSpoilers">Indien geactiveerd zullen extra-miniaturen enkel onttrokken worden uit het eerste gedeelte van de film om zo "spoilers" te vermijden.</string>
  <string control="Core_txtAutoThumbs">Voer het aantal extra-miniaturen in dat u automatisch wenst aan te maken.</string>
  <string control="Core_chkAutoThumbs">Indien geactiveerd zal Ember automatisch het ingevoerde aantal extra-miniaturen onttrekken tijdens het scannen.</string>
  <string control="Core_txtProxyDomain">Voer het domein van uw proxy in. (Optioneel - niet verreist voor de meeste proxies)</string>
  <string control="Core_txtProxyPassword">Voer het wachtwoord in dat nodig is om toegang te krijgen tot uw proxy.</string>
  <string control="Core_txtProxyUsername">Voer de gebruikersnaam in die nodig is om toegang te krijgen tot uw proxy.</string>
  <string control="Core_chkEnableCredentials">Activeer indien uw proxy authenticatie vereist.</string>
  <string control="Core_txtProxyPort">Voer de poort in nodig om toegang te krijgen tot uw proxy.</string>
  <string control="Core_txtProxyURI">Voer het IP of de URL in nodig om toegang te krijgen tot uw proxy.</string>
  <string control="Core_chkEnableProxy">Indien geactiveerd zal Ember de ingevoerde proxy gebruiken voor alle internet communicatie.</string>
  <string control="Core_btnDown">Verplaats degeselecteerde filter omhoog in de lijst. (Filters worden uitgevoerd in volgorde van boven naar beneden)</string>
  <string control="Core_btnUp">Verplaats degeselecteerde filter omlaag in de lijst. (Filters worden uitgevoerd in volgorde van boven naar beneden)</string>
  <string control="Core_chkProperCase">Verzorg automatisch beginkapitalen voor filmtitels. (e.g. "de zaak alzheimer" wordt "De Zaak Alzheimer")</string>
  <string control="Core_btnRemoveFilter">Verwijder de geselecteerde filter van de lijst.</string>
  <string control="Core_btnAddFilter">Voeg de ingevoerde filter aan de lijst toe.</string>
  <string control="Core_txtFilter">Voer tekst of RegEx in om als filter te gebruiken. Speciaal: "a[-&gt;]b" = vervang alle instanties van "a" met "b" (e.g.  ".[-&gt;]_" vervangt alle punten in de titel met een laag liggend streepje.)</string>
  <string control="Core_lstFilters">De lijst van alle actuele filters die gebruikt worden bij het aanmaken van filmtitels.</string>
  <string control="Core_chkMissingExtra">Indien geactiveerd zal Ember, bij het gebruik van de Missende Onderdelen Filter, films tonen met ontbrekende extra-miniaturen.</string>
  <string control="Core_chkMissingSubs">Indien geactiveerd zal Ember, bij het gebruik van de Missende Onderdelen Filter, films tonen met ontbrekende ondertitels.</string>
  <string control="Core_chkMissingTrailer">Indien geactiveerd zal Ember, bij het gebruik van de Missende Onderdelen Filter, films tonen met ontbrekende trailers.</string>
  <string control="Core_chkMissingNFO">Indien geactiveerd zal Ember, bij het gebruik van de Missende Onderdelen Filter, films tonen met ontbrekende nfo-bestanden.</string>
  <string control="Core_chkMissingFanart">Indien geactiveerd zal Ember, bij het gebruik van de Missende Onderdelen Filter, films tonen met ontbrekende fanart.</string>
  <string control="Core_chkMissingPoster">Indien geactiveerd zal Ember, bij het gebruik van de Missende Onderdelen Filter, films tonen met ontbrekende posters.</string>
  <string control="Core_chkAutoBD">Indien geactiveerd zal Ember automatisch nieuwe fanartafbeeldingen in de opgegeven achtergronden map opslaan.</string>
  <string control="Core_btnBrowse">Open een mappenverkenner om een achtergrondenmap te selecteren.</string>
  <string control="Core_txtBDPath">Het pad naar de achtergrondenmap.</string>
  <string control="Core_btnRemoveNoStack">Verwijder de geselecteerde extensie van de Geen Stack Extensie lijst.</string>
  <string control="Core_btnAddNoStack">Voeg de ingevoerde extensie aan de Geen Stack Extensie lijst toe.</string>
  <string control="Core_txtNoStack">Voer een extensie in om ze aan de Geen Stack Extensie lijst toe te voegen.</string>
  <string control="Core_lstNoStack">De lijst van extensies die Ember niet zal stacken in enkelvoudige bestanden bij het toevoegen in de bibliotheek.</string>
  <string control="Core_btnRemMovieExt">Verwijder de geselecteerde extensie van de Toegestane Video Extensies lijst.</string>
  <string control="Core_btnAddMovieExt">Voeg de ingevoerde extensie aan de Toegestane Video Extensies lijst toe.</string>
  <string control="Core_txtMovieExt">Voer een extensie in om ze aan de Toegestane Video Extensies lijst toe te voegen.</string>
  <string control="Core_lstMovieExts">De lijst van extensies waar Ember naar zal zoeken bij het bijwerken van de bibliotheek.</string>
  <string control="Core_btnEditSource">Wijzig de geselecteerde bron.</string>
  <string control="Core_chkScanOrderModify">Indien geactiveerd zal Ember nieuwe bestanden toevoegen in volgorde van laatste wijzigingstijd. Indien gedeactiveerd zal Ember nieuwe bestanden aan de bibliotheek toevoegen in alfabetische volgorde.</string>
  <string control="Core_chkSortBeforeScan">Indien geactiveerd zal Ember alle enkelvoudige bestanden in de hoofdmap van de bron in hun eigen mappen sorteren.</string>
  <string control="Core_chkIgnoreLastScan">Indien geactiveerd zal Ember alle mappen/bestanden scannen onafgezien van de laatste scantijd. Indien gedeactiveerd zal Ember enkel mappen/bestanden scannen die toegevoegd zijn na de laatste keer dat bestanden werden gescand.</string>
  <string control="Core_chkCleanDB">Indien geactiveerd zal Ember de film gegevensbank opschonen na elke scan. (Het verwijderen van bestanden die niet langer bestaan of die niet langer binnen de ingestelde waarden vallen)</string>
  <string control="Core_chkAutoDetectVTS">Indien geactiveerd zal Ember proberen VIDEO_TS mappen te herkennen zelfs al noemt de map niet "VIDEO_TS". Indien gedeactiveerd zal Ember nog steeds VIDEO_TS mappen behandelen die "VIDEO_TS" noemen. Deze instelling is ook van toepassing op BDMV mappen.</string>
  <string control="Core_chkSkipStackedSizeCheck">Indien geactiveerd zal Ember geen bestanden overslaan die kleiner zijn dan de ingevoerde "Sla Bestanden Over Kleiner Dan" afmetingen indien ze stacking markeerders bevatten (zoals "CD1" of "DVD2").</string>
  <string control="Core_txtSkipLessThan">Ember zal de ingevoerde afmetingen gebruiken als de minimale afmeting van filmbestanden. Elk bestand kleiner dan dit zal overgeslagen worden bij het bijwerken van de bibliotheek.</string>
  <string control="Core_txtTVSkipLessThan">Ember zal de ingevoerde afmetingen gebruiken als de minimale afmeting van afleveringbestanden. Elk bestand kleiner dan dit zal overgeslagen worden bij het bijwerken van de bibliotheek.</string>
  <string control="Core_cbTrailerQuality">Selecteer de voorkeuze kwaliteit van de gedownloade trailers.</string>
  <string control="Core_chkDeleteAllTrailers">Indien geactiveerd zal Ember alle bestaande trailers voor de film verwijderen vooraleer de nieuwe op te slaan.</string>
  <string control="Core_chkOverwriteTrailer">Indien geactiveerd zal Ember bestaande trailers overschrijven bij het opslaan van nieuwe. Indien gedeactiveerd zullen nieuwe trailerbestanden enkel bewaard worden als er nog geen bestaan.</string>
  <string control="Core_chkNoDLTrailer">Indien geactiveerd zullen trailerbestanden niet gedownload worden. De trailer URL zal echter bewaard worden in de nfo.</string>
  <string control="Core_chkSingleScrapeTrailer">Indien geactiveerd zullen trailers gedownload worden bij het scannen van een enkele film.</string>
  <string control="Core_chkUpdaterTrailer">Indien geactiveerd zullen trailers gedownload worden bij het scannen van "Alle Onderdelen".</string>
  <string control="Core_chkDownloadTrailer">Gebruik Ember's trailer ondersteuning.</string>
  <string control="Core_chkAutoETSize">Selecteer de afmetingen van de fanart die je wenst te downloaden als extra-miniaturen.</string>
  <string control="Core_cbAutoETSize">Indien geactiveerd zal Ember automatisch alle fanart van de gewenste afmetingen downloaden als extra-miniaturen.</string>
  <string control="Core_txtETWidth">Schaal extra-miniaturen naar de ingevoerde breedte.</string>
  <string control="Core_txtETHeight">Schaal extra-miniaturen naar de ingevoerde hoogte.</string>
  <string control="Core_chkETPadding">Indien geactiveerd zal Ember "zwarte balken" aan de kanten van de extra-miniaturen toevoegen indien deze smaller zijn dan de opgegeven afmetingen.</string>
  <string control="Core_rbETCustom">Schaal extra-miniaturen naar de ingevoerde afmetingen, ongeacht de systeemeigen resolutie.</string>
  <string control="Core_rbETNative">Bewaar extra-miniaturen in dezelfde resolutie als de video.</string>
  <string control="Core_lvTVSources">De lijst van alle actuele TV Serie bronnen. (Bestandspaden die gescand worden op TV Serie bestanden)</string>
  <string control="Core_ColumnHeader1">De lijst van alle actuele TV Serie bronnen. (Bestandspaden die gescand worden op TV Serie bestanden)</string>
  <string control="Core_ColumnHeader2">De lijst van alle actuele TV Serie bronnen. (Bestandspaden die gescand worden op TV Serie bestanden)</string>
  <string control="Core_ColumnHeader3">De lijst van alle actuele TV Serie bronnen. (Bestandspaden die gescand worden op TV Serie bestanden)</string>
  <string control="Core_chkTVScanOrderModify">Indien geactiveerd zal Ember nieuwe bestanden toevoegen in volgorde van laatste wijzigingstijd. Indien gedeactiveerd zal Ember nieuwe bestanden aan de bibliotheek toevoegen in alfabetische volgorde.</string>
  <string control="Core_chkTVIgnoreLastScan">Indien geactiveerd zal Ember alle mappen/bestanden scannen onafgezien van de laatste scantijd. Indien gedeactiveerd zal Ember enkel mappen/bestanden scannen die toegevoegd zijn na de laatste keer dat bestanden werden gescand.</string>
  <string control="Core_chkTVCleanDB">Indien geactiveerd zal Ember de TV Serie gegevensbank opschonen na elke scan. (Het verwijderen van bestanden die niet langer bestaan of die niet langer binnen de ingestelde waarden vallen)</string>
  <string control="Core_btnAddTVSource">Voeg een nieuwe map aan de bronnenlijst toe.</string>
  <string control="Core_btnEditTVSource">Wijzig de geselecteerde bron.</string>
  <string control="Core_btnRemTVSource">Verwijder de geselecteerde bron(nen) uit de bronnenlijst.</string>
  <string control="Core_chkSeasonAllJPG">Bewaar Alle Seizoen poster bestanden als "season-all.jpg".</string>
  <string control="Core_chkSeasonAllTBN">Bewaar Alle Seizoen poster bestanden als "season-all.tbn".</string>
  <string control="Core_chkEpisodeDotFanart">Bewaar aflevering fanart bestanden als "&lt;aflevering&gt;.fanart.jpg".</string>
  <string control="Core_chkEpisodeDashFanart">Bewaar aflevering fanart bestanden als "&lt;aflevering&gt;-fanart.jpg".</string>
  <string control="Core_chkEpisodeJPG">Bewaar aflevering poster bestanden als "&lt;aflevering&gt;.jpg".</string>
  <string control="Core_chkEpisodeTBN">Bewaar aflevering poster bestanden als "&lt;aflevering&gt;.tbn".</string>
  <string control="Core_chkSeasonDotFanart">Bewaar seizoen fanart bestanden als "&lt;seizoen&gt;.fanart.jpg". (Bewaart enkel in de seizoensmap, indien deze bestaat)</string>
  <string control="Core_chkSeasonDashFanart">Bewaar seizoen fanart bestanden als "&lt;seizoen&gt;-fanart.jpg". (Bewaart enkel in de seizoensmap, indien deze bestaat)</string>
  <string control="Core_chkSeasonFanartJPG">Bewaar seizoen fanart bestanden als "fanart.jpg". (Bewaart enkel in de seizoensmap, indien deze bestaat)</string>
  <string control="Core_chkSeasonFolderJPG">Bewaar seizoen fanart bestanden als "folder.jpg". (Bewaart enkel in de seizoensmap, indien deze bestaat)</string>
  <string control="Core_chkSeasonNameJPG">Bewaar seizoen poster bestanden als "&lt;seizoen&gt;.jpg". (Bewaart enkel in de seizoensmap, indien deze bestaat)</string>
  <string control="Core_chkSeasonNameTBN">Bewaar seizoen poster bestanden als "&lt;seizoen&gt;.tbn". (Bewaart enkel in de seizoensmap, indien deze bestaat)</string>
  <string control="Core_chkSeasonPosterJPG">Bewaar seizoen poster bestanden als "poster.jpg". (Bewaart enkel in de seizoensmap, indien deze bestaat)</string>
  <string control="Core_chkSeasonPosterTBN">Bewaar seizoen poster bestanden als "poster.tbn". (Bewaart enkel in de seizoensmap, indien deze bestaat)</string>
  <string control="Core_chkSeasonXTBN">Bewaar seizoen poster bestanden als "seasonX.tbn". (Bewaart enkel in de seizoensmap, indien deze bestaat)</string>
  <string control="Core_chkSeasonXXTBN">Bewaar seizoen poster bestanden als "seasonXX.tbn". (e.g. season02.tbn)</string>
  <string control="Core_chkShowDotFanart">Bewaar TV Serie fanart bestanden als "&lt;tv serie&gt;.fanart.jpg".</string>
  <string control="Core_chkShowDashFanart">Bewaar TV Serie fanart bestanden als "&lt;tv serie&gt;-fanart.jpg".</string>
  <string control="Core_chkShowFanartJPG">Bewaar TV Serie fanart bestanden als "fanart.jpg".</string>
  <string control="Core_chkShowJPG">Bewaar TV Serie poster bestanden als "&lt;tv serie&gt;.jpg".</string>
  <string control="Core_chkShowTBN">Bewaar TV Serie poster bestanden als "&lt;tv serie&gt;.tbn".</string>
  <string control="Core_chkShowPosterJPG">Bewaar TV Serie poster bestanden als "poster.jpg".</string>
  <string control="Core_chkShowPosterTBN">Bewaar TV Serie poster bestanden als "poster.tbn".</string>
  <string control="Core_chkShowFolderJPG">Bewaar TV Serie poster bestanden als "folder.jpg".</string>
  <string control="Core_btnAddShowRegex">Voeg de ingevoerde RegEx toe aan de TV Serie RegEx lijst.</string>
  <string control="Core_txtSeasonRegex">Voer de RegEx in die gebruikt moet worden om het seizoensnummer te herkennen.</string>
  <string control="Core_cboSeasonRetrieve">Kies of u de seizoens RegEx wilt uitvoeren op de mapnaam of op de bestandsnaam van de aflevering.</string>
  <string control="Core_txtEpRegex">Voer de RegEx in die gebruikt moet worden om het afleveringnummer te herkennen.</string>
  <string control="Core_cboEpRetrieve">Kies of u de afleveringen RegEx wilt uitvoeren op de mapnaam, op de bestandsnaam van de aflevering of op de resultaten van de seizoens RegEx.</string>
  <string control="Core_btnEditShowRegex">Wijzig de geselecteerde TV Serie RegEx.</string>
  <string control="Core_btnRemoveShowRegex">Verwijder de geselecteerde TV Serie RegEx van de lijst.</string>
  <string control="Core_lvShowRegex">De lijst van actuele TV Serie RegEx.</string>
  <string control="Core_colRegID">De lijst van actuele TV Serie RegEx.</string>
  <string control="Core_colSeason">De lijst van actuele TV Serie RegEx.</string>
  <string control="Core_colSeasonApply">De lijst van actuele TV Serie RegEx.</string>
  <string control="Core_colEpisode">De lijst van actuele TV Serie RegEx.</string>
  <string control="Core_colEpApply">De lijst van actuele TV Serie RegEx.</string>
  <string control="Core_chkDisplayMissingEpisodes">Indien geactiveerd zullen afleveringen die in uw verzameling ontbreken in de afleveringenlijst getoond worden, maar ze zullen lichtgrijs gekleurd zijn.</string>
  <string control="Core_chkEpisodeNfoCol">Verberg de Info kolom van de afleveringenlijst.</string>
  <string control="Core_chkEpisodeFanartCol">Verberg de Fanart kolom van de afleveringenlijst.</string>
  <string control="Core_chkEpisodePosterCol">Verberg de Poster kolom van de afleveringenlijst.</string>
  <string control="Core_chkSeasonFanartCol">Verberg de Fanart kolom van de seizoenslijst.</string>
  <string control="Core_chkSeasonPosterCol">Verberg de Poster kolom van de seizoenslijst.</string>
  <string control="Core_chkShowNfoCol">Verberg de Info kolom van de TV Serie lijst.</string>
  <string control="Core_chkShowFanartCol">Verberg de Fanart kolom van de TV Serie lijst.</string>
  <string control="Core_chkShowPosterCol">Verberg de Poster kolom van de TV Serie lijst.</string>
  <string control="Core_chkDisplayAllSeason">Indien geactiveerd zal, indien er een Alle Seizoensposter bestaat voor de geselecteerde TV Serie, deze laatste op het rechtse deel van de interface getoond worden.</string>
  <string control="Core_cbRatingRegion">Selecteer de plaats voor de beoordelingen die u in de interface wenst te tonen.</string>
  <string control="Core_chkNoFilterEpisode">Indien geactiveerd zal Ember niet proberen om bestandsnamen van afleveringen te filteren op titels, maar zal ze in tegendeel samenstellen uit de naam van de TV Serie, het seizoen, en de aflevering totdat een aanvaardbare naam is verkregen.</string>
  <string control="Core_btnEpFilterDown">Verplaats degeselecteerde filter omhoog in de lijst. (Filters worden uitgevoerd in volgorde van boven naar beneden)</string>
  <string control="Core_btnEpFilterUp">Verplaats degeselecteerde filter omlaag in de lijst. (Filters worden uitgevoerd in volgorde van boven naar beneden)</string>
  <string control="Core_chkEpProperCase">Pas automatisch juiste beginkapitalen toe op titels van afleveringen. (e.g. "zwarte kat op parking" wordt "Zwarte Kat Op Parking")</string>
  <string control="Core_btnRemoveEpFilter">Verwijder de geselecteerde filter van de filterlijst.</string>
  <string control="Core_btnAddEpFilter">Voeg de ingevoerde filter aan de filterlijst toe.</string>
  <string control="Core_txtEpFilter">Voer een filter in om hem aan de lijst toe te voegen.</string>
  <string control="Core_lstEpFilters">De lijst van alle actuele filters die gebruikt worden bij het aanmaken van titels voor afleveringen.</string>
  <string control="Core_btnShowFilterDown">Verplaats degeselecteerde filter omhoog in de lijst. (Filters worden uitgevoerd in volgorde van boven naar beneden)</string>
  <string control="Core_btnShowFilterUp">Verplaats degeselecteerde filter omlaag in de lijst. (Filters worden uitgevoerd in volgorde van boven naar beneden)</string>
  <string control="Core_chkShowProperCase">Verzorg automatisch beginkapitalen voor titels van afleveringen. (e.g. "maya en de spin thekla" wordt "Maya En De Spin Thekla")</string>
  <string control="Core_btnRemoveShowFilter">Verwijder de geselecteerde filter van de filterlijst.</string>
  <string control="Core_btnAddShowFilter">Voeg de ingevoerde filter aan de filterlijst toe.</string>
  <string control="Core_txtShowFilter">Voer een filter in om hem aan de lijst toe te voegen.</string>
  <string control="Core_lstShowFilters">De lijst van alle actuele filters die gebruikt worden bij het aanmaken van titels voor TV Series.</string>
  <string control="Core_chkGetEnglishImages">Indien geactiveerd worden alle Engelse afbeeldingen opgehaald, ongeacht de geselecteerde taal.</string>
  <string control="Core_chkOnlyTVImagesLanguage">Indien geactiveerd worden enkel afbeeldingen van de voorkeurstaal opgehaald .</string>
  <string control="Core_txtShowPosterWidth">Schaal TV Serie bestanden naar de ingevoerde breedte.</string>
  <string control="Core_txtShowPosterHeight">Schaal TV Serie bestanden naar de ingevoerde hoogte.</string>
  <string control="Core_tbShowPosterQual">Pas de kwaliteit van de TV Serie bestanden aan. (0 = originele kwaliteit)</string>
  <string control="Core_chkResizeShowPoster">Schaal TV Serie bestanden voor het opslaan.</string>
  <string control="Core_cbShowPosterSize">Selecteer het TV Serie poster type dat u bij voorkeur van de afbeeldingenservers wenst te bekomen. Tijdens het scannen van de TV Serie zal Ember eerst een poster van dit type trachten te vinden. Indien een poster van de opgegeven afmetingen niet gevonden wordt, zal de eerst beschikbare afbeelding genomen worden.</string>
  <string control="Core_chkOverwriteShowPoster">Indien geactiveerd zullen bestaande TV Serie posterbestanden overschreven worden indien nieuwe zijn geselecteerd. Indien gedeactiveerd zullen TV Serie posterbestanden enkel bewaard worden indien een huidige nog niet bestaat.</string>
  <string control="Core_txtShowFanartWidth">Schaal TV Serie fanartbestanden naar de ingevoerde breedte.</string>
  <string control="Core_txtShowFanartHeight">Schaal TV Serie fanartbestanden naar de ingevoerde hoogte.</string>
  <string control="Core_tbShowFanartQual">Pas de kwaliteit van de TV Serie fanartbestanden aan. (0 = originele kwaliteit)</string>
  <string control="Core_chkResizeShowFanart">Schaal TV Serie fanartbestanden voor het opslaan.</string>
  <string control="Core_cbShowFanartSize">Selecteer de fanart afmetingen die u bij voorkeur van de afbeeldingenservers wenst te bekomen. Tijdens het scannen van de TV Serie zal Ember eerst een fanartafbeelding van deze afmetingen trachten te vinden. Indien zulk een fanartafbeelding niet gevonden wordt, zal de eerst beschikbare afbeelding genomen worden.</string>
  <string control="Core_chkOverwriteShowFanart">Indien geactiveerd zullen bestaande TV Serie fanartbestanden overschreven worden indien nieuwe zijn geselecteerd. Indien gedeactiveerd zullen TV Serie fanartbestanden enkel bewaard worden indien een huidige nog niet bestaat.</string>
  <string control="Core_txtSeaPosterWidth">Schaal seizoen posterbestanden naar de ingevoerde breedte.</string>
  <string control="Core_txtSeaPosterHeight">Schaal seizoen posterbestanden naar de ingevoerde hoogte.</string>
  <string control="Core_tbSeaPosterQual">Pas de kwaliteit van de seizoen posterbestanden aan. (0 = originele kwaliteit)</string>
  <string control="Core_chkSeaResizePoster">Schaal seizoen posterbestanden voor het opslaan.</string>
  <string control="Core_cbSeaPosterSize">Selecteer de seizoen poster afmetingen die u bij voorkeur van de afbeeldingenservers wenst te bekomen. Tijdens het automatische scannen zal Ember eerst een poster van deze afmetingen trachten te vinden. Indien zulk een poster niet gevonden wordt, zal de eerst beschikbare afbeelding genomen worden.</string>
  <string control="Core_chkSeaOverwritePoster">Indien geactiveerd zullen bestaande seizoen posterbestanden overschreven worden indien nieuwe zijn geselecteerd. Indien gedeactiveerd zullen seizoen posterbestanden enkel bewaard worden indien een huidige nog niet bestaat.</string>
  <string control="Core_txtSeaFanartWidth">Schaal seizoen fanartbestanden naar de ingevoerde breedte.</string>
  <string control="Core_txtSeaFanartHeight">Schaal seizoen fanartbestanden naar de ingevoerde hoogte.</string>
  <string control="Core_tbSeaFanartQual">Pas de kwaliteit van de seizoen fanartbestanden aan. (0 = originele kwaliteit)</string>
  <string control="Core_chkSeaResizeFanart">Schaal seizoen fanartbestanden voor het opslaan.</string>
  <string control="Core_cbSeaFanartSize">Selecteer de fanart afmetingen die u bij voorkeur van de afbeeldingenservers wenst te bekomen. Tijdens het scannen van de TV Serie zal Ember eerst een fanartafbeelding van deze afmetingen trachten te vinden. Indien zulk een fanartafbeelding niet gevonden wordt, zal de eerst beschikbare afbeelding genomen worden.</string>
  <string control="Core_chkSeaOverwriteFanart">Indien geactiveerd zullen bestaande seizoen fanartbestanden overschreven worden indien nieuwe zijn geselecteerd. Indien gedeactiveerd zullen seizoen fanartbestanden enkel bewaard worden indien een huidige nog niet bestaat.</string>
  <string control="Core_txtEpPosterWidth">Schaal aflevering posterbestanden naar de ingevoerde breedte.</string>
  <string control="Core_txtEpPosterHeight">Schaal aflevering posterbestanden naar de ingevoerde hoogte.</string>
  <string control="Core_tbEpPosterQual">Pas de kwaliteit van de aflevering posterbestanden aan. (0 = originele kwaliteit)</string>
  <string control="Core_chkResizeEpPoster">Schaal aflevering posterbestanden voor het opslaan.</string>
  <string control="Core_chkOverwriteEpPoster">Indien geactiveerd zullen bestaande aflevering posterbestanden overschreven worden indien nieuwe zijn geselecteerd. Indien gedeactiveerd zullen aflevering posterbestanden enkel bewaard worden indien een huidige nog niet bestaat.</string>
  <string control="Core_txtEpFanartWidth">Schaal aflevering fanartbestanden naar de ingevoerde breedte.</string>
  <string control="Core_txtEpFanartHeight">Schaal aflevering fanartbestanden naar de ingevoerde hoogte.</string>
  <string control="Core_tbEpFanartQual">Pas de kwaliteit van de aflevering fanartbestanden aan. (0 = originele kwaliteit)</string>
  <string control="Core_chkResizeEpFanart">Schaal aflevering fanartbestanden voor het opslaan.</string>
  <string control="Core_cbEpFanartSize">Selecteer de fanart afmetingen die u bij voorkeur van de afbeeldingenservers wenst te bekomen. Tijdens het scannen van de TV Serie zal Ember eerst een fanartafbeelding van deze afmetingen trachten te vinden. Indien zulk een fanartafbeelding niet gevonden wordt, zal de eerst beschikbare afbeelding genomen worden.</string>
  <string control="Core_chkOverwriteEpFanart">Indien geactiveerd zullen bestaande aflevering fanartbestanden overschreven worden indien nieuwe zijn geselecteerd. Indien gedeactiveerd zullen aflevering fanartbestanden enkel bewaard worden indien een huidige nog niet bestaat.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowRating">Activeer het scannen van de TV Serie waardering.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowActors">Activeer het scannen van de TV Serie acteurs.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowStudio">Activeer het scannen van de TV Serie studios.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowPremiered">Activeer het scannen van de TV Serie inroductiedatum.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowEGU">Activeer het scannen van de URL van de afleveringengids.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowMPAA">Activeer het scannen van de TV Serie MPAA.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowPlot">Activeer het scannen van de plot van de TV Serie.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowGenre">Activeer het scannen van het genre van de TV Serie.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowTitle">Activeer het scannen van de TV Serie titel.</string>
  <string control="Core_chkScraperEpActors">Activeer het scannen van de acterurs van de aflevering.</string>
  <string control="Core_chkScraperEpCredits">Activeer het scannen van de credits van de aflevering.</string>
  <string control="Core_chkScraperEpDirector">Activeer het scannen van de regisserurs van de aflevering.</string>
  <string control="Core_chkScraperEpPlot">Activeer het scannen van de plot van de aflevering.</string>
  <string control="Core_chkScraperEpRating">Activeer het scannen van de waardering van de aflevering.</string>
  <string control="Core_chkScraperEpAired">Activeer het scannen van de introductiedatum van de aflevering.</string>
  <string control="Core_chkScraperEpTitle">Activeer het scannen van de titel van de aflevering.</string>
  <string control="Core_chkScraperEpEpisode">Activeer het scannen van het volgnummer van de aflevering.</string>
  <string control="Core_chkScraperEpSeason">Activeer het scannen van het volgnummer van het seizoen.</string>
  <string control="Core_chkEpLockTitle">Indien geactiveerd zal de titel van de aflevering enkel gescand worden indien een huidige nog niet bestaat.</string>
  <string control="Core_chkEpLockRating">Indien geactiveerd zal de waardering van de aflevering enkel gescand worden indien een huidige nog niet bestaat.</string>
  <string control="Core_chkEpLockPlot">Indien geactiveerd zal de plot van de aflevering enkel gescand worden indien een huidige nog niet bestaat.</string>
  <string control="Core_chkShowLockPlot">Indien geactiveerd zal de plot van de TV Serie enkel gescand worden indien een huidige nog niet bestaat.</string>
  <string control="Core_chkShowLockGenre">Indien geactiveerd zal het genre van de TV Serie enkel gescand worden indien een huidige nog niet bestaat.</string>
  <string control="Core_chkShowLockStudio">Indien geactiveerd zal de studio van de TV Show enkel gescand worden indien een huidige nog niet bestaat.</string>
  <string control="Core_chkShowLockRating">Indien geactiveerd zal de waardering van de TV Show enkel gescand worden indien een huidige nog niet bestaat.</string>
  <string control="Core_chkShowLockTitle">Indien geactiveerd zal de titel van de TV Show enkel gescand worden indien een huidige nog niet bestaat.</string>
  <string control="Core_lstTVMetaData">The extensielijst die standaard metagegevens bezitten.</string>
  <string control="Core_txtTVDefFIExt">Voer een extensie in om een standaard metagegeven aan te maken.</string>
  <string control="Core_btnRemoveTVMetaDataFT">Verwijder het standaard metagegeven voor de geselecteerde extensie van de standaard metagegevenslijst.</string>
  <string control="Core_btnEditTVMetaDataFT">Bewerk het standaard metagegeven voor de geselecteerde extensie van de standaard metagegevenslijst.</string>
  <string control="Core_btnNewTVMetaDataFT">Maak het standaard metagegeven voor de ingevoerde extensie aan en voeg het toe aan de standaard metagegevenslijst.</string>
  <string control="Core_cboTVMetaDataOverlay">Indien de geselecteerde taal in de aflevering wordt gevonden, zal een speciaal icoon over het metagegeven audioicoon heen gelegd worden.</string>
  <string control="Core_chkTVScanMetaData">Indien geactiveerd zal Ember afleveringsbestanden op metagegevens scannen.</string>
  <string control="Core_cboTVUpdate">Geef de wachttijd op tussen het bijwerken van de gebufferde TV informatie bestanden.</string>
  <string control="Core_txtAPIKey">Voer de TVDB API Key in van het mediacenter of -speler die u gebruikt. Dit is niet noodzakelijk om Ember te laten functioneren. Het wordt enkel gebruikt bij het bewaren van de Afleveringsgids URL in de NFO.</string>
  <string control="Core_txtTVDBMirror">Voer de mirror in om informatie op te halen voor de TheTVDB.</string>
  <string control="Core_btnTVLanguageFetch">Klik om alle beschikbare talen van de TheTVDB op te halen.</string>
  <string control="Core_cbTVLanguage">Selecteer de voorkeurstaal om te gebruiken bij het downloaden van TV Serie informatie en afbeeldingen.</string>
  <string control="Core_chkCertification">Activeer het scannen van de film certificering.</string>
  <string control="Core_chkTop250">Activeer het scannen van de film Top 250 rangorde.</string>
  <string control="Core_chkCountry">Activeer het scannen van het film productieland.</string>
  <string control="Core_txtGenreLimit">Beperk het aantal gescande genres tot het ingevoerde aantal.</string>
  <string control="Core_txtActorLimit">Beperk het aantal gescande acteurs tot het ingevoerde aantal.</string>
  <string control="Core_chkCrew">Activeer het scannen van de overige crew. (Scan volledige crew moet geactiveerd zijn)</string>
  <string control="Core_chkMusicBy">Activeer het scannen van de film muzikanten. (Scan volledige crew moet geactiveerd zijn)</string>
  <string control="Core_chkProducers">Activeer het scannen van de film regisseurs. (Scan volledige crew moet geactiveerd zijn)</string>
  <string control="Core_chkWriters">Activeer het scannen van de film scenaristen.</string>
  <string control="Core_chkStudio">Activeer het scannen van de film studio.</string>
  <string control="Core_chkRuntime">Activeer het scannen van de film speelduur.</string>
  <string control="Core_chkPlot">Activeer het scannen van de film plot.</string>
  <string control="Core_chkOutline">Activeer het scannen van de film verhaalschets.</string>
  <string control="Core_chkGenre">Activeer het scannen van het film genre.</string>
  <string control="Core_chkDirector">Activeer het scannen van de film regisseur.</string>
  <string control="Core_chkTagline">Activeer het scannen van de film quote.</string>
  <string control="Core_chkCast">Activeer het scannen van de film cast.</string>
  <string control="Core_chkVotes">Activeer het scannen van de film stemmen.</string>
  <string control="Core_chkTrailer">Activeer het scannen van de film trailer URL.</string>
  <string control="Core_chkRating">Activeer het scannen van de film waardering.</string>
  <string control="Core_chkRelease">Activeer het scannen van de film introductiedatum.</string>
  <string control="Core_chkMPAA">Activeer het scannen van de film MPAA.</string>
  <string control="Core_chkYear">Activeer het scannen van het film jaar.</string>
  <string control="Core_chkTitle">Activeer het scannen van de film titel.</string>
  <string control="Core_lstMetaData">The extensielijst die standaard metagegevens bezitten.</string>
  <string control="Core_txtDefFIExt">Voer een extensie in om een standaard metagegeven aan te maken.</string>
  <string control="Core_btnRemoveMetaDataFT">Verwijder het standaard metagegeven voor de geselecteerde extensie van de standaard metagegevenslijst.</string>
  <string control="Core_btnEditMetaDataFT">Bewerk het standaard metagegeven voor de geselecteerde extensie van de standaard metagegevenslijst.</string>
  <string control="Core_btnNewMetaDataFT">Maak het standaard metagegeven voor de ingevoerde extensie aan en voeg het toe aan de standaard metagegevenslijst.</string>
  <string control="Core_chkIFOScan">Indien geactiveerd zal Ember *.ifo bestanden op metagegevens scannen.</string>
  <string control="Core_cbLanguages">Indien de geselecteerde taal in de film wordt gevonden, zal een speciaal icoon over het metagegeven audioicoon heen gelegd worden.</string>
  <string control="Core_txtRuntimeFormat">Voer het formaat in dat u wenst te gebruiken voor de speelduur van de film zoals opgehaald bij het scannen van de metagegevens. Noot: u kan ook &lt;0m&gt; gebruiken om 0 minuten op te vullen.</string>
  <string control="Core_chkScanMediaInfo">Indien geactiveerd zal Ember filmbestanden op metagegevens scannen.</string>
  <string control="Core_chkUseMIDuration">Gebruik de lengte van de film zoals opgehaald door het scannen van de metagegevens als de speelduur van de film.</string>
  <string control="Core_chkLockOutline">Indien geactiveerd zal de verhaalschets van de film enkel gescand worden indien een huidige nog niet bestaat.</string>
  <string control="Core_chkLockPlot">Indien geactiveerd zal de plot van de film enkel gescand worden indien een huidige nog niet bestaat.</string>
  <string control="Core_chkLockTrailer">Indien geactiveerd zal de filmtrailer enkel gescand worden indien een huidige nog niet bestaat.</string>
  <string control="Core_chkLockGenre">Indien geactiveerd zal het genre van de film enkel gescand worden indien een huidige nog niet bestaat.</string>
  <string control="Core_chkLockRealStudio">Indien geactiveerd zal de filmstudio enkel gescand worden indien een huidige nog niet bestaat.</string>
  <string control="Core_chkLockRating">Indien geactiveerd zal de waardering van de film enkel gescand worden indien een huidige nog niet bestaat.</string>
  <string control="Core_chkLockTagline">Indien geactiveerd zal de filmquote enkel gescand worden indien een huidige nog niet bestaat.</string>
  <string control="Core_chkLockTitle">Indien geactiveerd zal de filmtitel enkel gescand worden indien een huidige nog niet bestaat.</string>
  <string control="Core_cbForce">Selecteer de regio van de titel waar u Ember wil laten naar zoeken.</string>
  <string control="Core_chkForceTitle">Indien geactiveerd zal Ember controleren op alternatieve titels in de opgegeven taal. Dit is nuttig om titels in uw moedertaal op te halen bij het scannen van buitenlands films.</string>
  <string control="Core_chkOutlineForPlot">Indien geactiveerd zal Ember de verhaalschets gebruiken als plot als het plot leeg is.</string>
  <string control="Core_chkCastWithImg">Indien geactiveerd zal Ember enkel acteurs scannen met geldige afbeeldingen.</string>
  <string control="Core_chkUseCertForMPAA">Indien geactiveerd zal Ember de certificering van de geselecteerde regio gebruiken in plaats van de MPAA waardering.</string>
  <string control="Core_chkFullCast">Indien geactiveerd zal Ember alle acteurs scannen in plaats van enkel deze van de topaffiche.</string>
  <string control="Core_chkFullCrew">Indien geactiveerd zal Ember alle crewleden scannen (indien individueel geactiveerd).</string>
  <string control="Core_cbCert">Selecteer de regio om certificeringswaarderingen te filteren.</string>
  <string control="Core_chkCert">Scan enkel de certificeringswaarderingen voor de geselecteerde regio.</string>
  <string control="Core_chkMarkNewShows">Indien geactiveerd worden nieuwe TV Series "gemarkeerd". Indien gedeactiveerd worden nieuwe TV Series nog steeds groen gekleurd totdat ze bijgewerkt worden of tot de volgende Ember sessie.</string>
  <string control="Core_chkMarkNewEpisodes">Indien geactiveerd worden nieuwe afleveringen "gemarkeerd". Indien gedeactiveerd worden nieuwe afleveringen nog steeds groen gekleurd totdat ze bijgewerkt worden of tot de volgende Ember sessie.</string>
  <string control="Core_cbOrdering">Selecteer de standaard rangorde die Ember moet gebruiken bij het scannen van TV Serie informatie.</string>
  <string control="Core_chkOnlyValueForCert">Indien geactiveerd zal Ember enkel de waarde opslaan van de certificering in het MPAA veld. (e.g. "Germany:18" zal bewaard worden als "18")</string>
  <string control="Core_rbBanner">Indien geactiveerd zal Ember proberen een banner (brede) afbeelding van het geselecteerde type te downloaden als de TV Series standaard poster.</string>
  <string control="Core_rbPoster">Indien geactiveerd zal Ember proberen een poster afbeelding van het geselecteerde type te downloaden als de TV Series standaard poster.</string>
  <string control="Core_btnResetShowFilters">Dit zal de TV Serie filters terug op de standaard lijst plaatsen. WAARSCHUWING: Dit ZAL alle maatwerk filters verwijderen die u hebt opgegeven.</string>
  <string control="Core_btnResetEpFilter">Dit zal de afleveringen filters terug op de standaard lijst plaatsen. WAARSCHUWING: Dit ZAL alle maatwerk filters verwijderen die u hebt opgegeven.</string>
  <string control="Core_btnResetMovieFilters">Dit zal de film filters terug op de standaard lijst plaatsen. WAARSCHUWING: Dit ZAL alle maatwerk filters verwijderen die u hebt opgegeven.</string>
  <string control="Core_btnResetValidExts">Dit zal de geldige extensies terug op de standaard lijst plaatsen. WAARSCHUWING: Dit ZAL alle maatwerk extensies verwijderen die u hebt opgegeven.</string>
  <string control="Core_ResetShowRegex">Dit zal de TV Serie RegEx terug op de standaard lijst plaatsen. WAARSCHUWING: Dit ZAL alle maatwerk RegEx verwijderen die u hebt opgegeven.</string>
  <string control="Core_chkClickScrape">Activeer Klik Scan op de kolomselectievakjes in het hoofdscherm.</string>
  <string control="Core_chkSpecialDateAdd">Indien geactiveerd zal Ember de bestandscreatiedatum respecteren van het videobestand in plaats van de huidige datum bij het importeren van nieuwe films in de gegevensbank. Dit zorgt voor stabielere zoekresultaten bij het filteren op nieuwe films!</string>
  <string control="Core_chkLockLanguageV">Indien geactiveerd zal het taalveld (video metagegevens) niet bijgewerkt worden.</string>
  <string control="Core_chkLockLanguageA">Indien geactiveerd zal het taalveld (audio metagegevens) niet bijgewerkt worden.</string>
  <string control="Core_chkLockMPAA">Indien geactiveerd zal het certificering/MPAA veld niet bijgewerkt worden.</string>
  <string control="Core_chkUseMPAAFSK">Indien geactiveerd zullen MPAA waarden omgezet worden naar FSK indien er geen FSK waarden gevonden worden. Prioriteit: FSK -&gt; MPAA</string>
  <string control="Core_chkMovieWatchedCol">Verberg de Gezien kolom van de algemene filmlijst.</string>
</strings>
