<strings>
  <string control="Core_chkShowGenresText">Si habilitado, el valor de las imágenes de género se mostrarán siempre. Si deshabilitado, el texto sólo será visible si pasas el mouse por encima de la imagen.</string>
  <string control="Core_chkSourceFromFolder">Si habilitado, Ember comprobará los nombres de carpeta para los tipos de fuentes. Si deshabilitado, Ember sólo comprobará el nombre de archivo.</string>
  <string control="Core_chkNoDisplayFanart">Si habilitado, el fanart no se mostrará en la ventana principal. Esto el útil para accelerar el interfaz en ordenadores lentos.</string>
  <string control="Core_chkNoDisplayPoster">Si habilitado, los poster no se mostrarán en la ventana principal. Esto es útil para accelerar el interfaz en ordenadores lentos.</string>
  <string control="Core_chkShowDims">Si habilitado, la dimensión de las imagenes (posters y fanart) se sobreimpresionarán encima de las imágenes.</string>
  <string control="Core_chkUpdates">Si habilitado, Ember buscará una nueva versión en cada arranque.</string>
  <string control="Core_chkOverwriteNfo">Si habilitado, los ficheros NFO se sobreescribirán al guardar. Si deshabilitado, se renombrarán a *.info</string>
  <string control="Core_chkLogErrors">Si habilitado, todos los errores se registrarán en un fichero ubicado en &lt;Directorio de Instalación de Ember&gt;\Log\errlog.txt.</string>
  <string control="Core_cbEpTheme">Selecciona el tema a aplicar para la disposición del episodio.</string>
  <string control="Core_cbTVShowTheme">Selecciona el tema a aplicar para la disposición de la Serie de TV y la Temporada.</string>
  <string control="Core_cbMovieTheme">Selecciona el tema a aplicar para la disposición de película.</string>
  <string control="Core_btnDLTrans">Descarga de addons para Ember, incluyendo módulos, temas, traducciones a otros idiomas, y exportación de plantillas.</string>
  <string control="Core_cbIntLang">Selecciona el idioma a usar por el interfaz de Ember. (Tienes que reiniciar Ember para que los cambios surjan efecto).</string>
  <string control="Core_chkCleanFolderJPG">Limpiar todos los ficheros llamados "folder.jpg".</string>
  <string control="Core_chkCleanExtrathumbs">Limpiar todos los directorios "extrathumbs".</string>
  <string control="Core_chkCleanMovieTBN">Limpiar todos los ficheros llamados "movies.tbn".</string>
  <string control="Core_chkCleanMovieNameJPG">Limpiar todos los ficheros llamados &lt;movie&gt;.jpg.</string>
  <string control="Core_chkCleanMovieTBNb">Limpiar todos los ficheros llamados &lt;movie&gt;.tbn</string>
  <string control="Core_chkCleanMovieJPG">Limpiar todos los ficheros llamados "movie.jpg".</string>
  <string control="Core_chkCleanFanartJPG">Limpiar todos los ficheros llamados "fanart.jpg".</string>
  <string control="Core_chkCleanPosterJPG">Limpiar todos los ficheros llamados "poster.jpg".</string>
  <string control="Core_chkCleanMovieFanartJPG">Limpiar todos los ficheros llamados &lt;movie&gt;-fanart.jpg.</string>
  <string control="Core_chkCleanPosterTBN">Limpiar todos los ficheros llamados "poster.tbn".</string>
  <string control="Core_chkCleanMovieNFO">Limpiar todos los ficheros llamados "movie.nfo".</string>
  <string control="Core_chkCleanDotFanartJPG">Limpiar todos los ficheros llamados &lt;movie&gt;.fanart.jpg.</string>
  <string control="Core_chkCleanMovieNFOb">Limpiar todos los ficheros llamados &lt;movie&gt;.nfo.</string>
  <string control="Core_chkWhitelistVideo">Añadir automáticamente a la lista blanca todos los ficheros que tengan una extensión que esté en la lista de "Extensiones Válidas de Video"</string>
  <string control="Core_btnRemoveWhitelist">Borrar la extensión seleccionada de la lista blanca.</string>
  <string control="Core_btnAddWhitelist">Añadir la extensión introducida a la lista blanca.</string>
  <string control="Core_txtWhitelist">Introduce una extensión para añadirla a la lista blanca.</string>
  <string control="Core_lstWhitelist">Esta lista contiene todas las extensiones que serán excluidas durante la limpieza.</string>
  <string control="Core_chkYAMJCompatibleSets">Si activado, Ember guardará la información de las colecciones en un formato compatible con YAMJ. Si desactivado, Ember guardará la información de las colecciones en un formato que es compatible con XBMC.</string>
  <string control="Core_chkAskCheckboxScrape">Si activado, cuando se haga click en un checkbox de la lista de películas, se usará un scrape no automático. Si activado, se usará un scrape automático.</string>
  <string control="Core_chkMarkNew">Si activado, la películas nuevas serán "marcadas". Si desactivado, las películas nuevas se seguirán coloreando en verde hasta la siguiente actualización o hasta la siguiente sesión de Ember.</string>
  <string control="Core_lbGenre">Selecciona el/los idioma/s de los géneros que quieres que Ember muestre. </string>
  <string control="Core_txtCheckTitleTol">Introduce el nivel de tolerancia que quieres que Ember use cuando compruebe el título. Cuanto más alto es el número, más permisivo es el algoritmo. 0 = desactivado</string>
  <string control="Core_chkCheckTitles">Activa esto para que Ember compruebe las diferencias entre el título de la película y el nombre de su fichero. Esto es útil para asegurarse de que la información scrapeada corresponde, en efecto, con el fichero de película seleccionado.</string>
  <string control="Core_btnRemoveToken">Borrar el token de ordenación seleccionado de la lista.</string>
  <string control="Core_btnAddToken">Añade el token de ordenación introducido a la lista.</string>
  <string control="Core_txtSortToken">Introduce un token de ordenación para añadir a la lista.</string>
  <string control="Core_lstSortTokens">Una lista de todos los tokens de ordenación actuales. (Si el título de la película empieza con un token de ordenación, entonces el token de ordenación se moverá al final. Por ejemplo: Token de Ordenación = "El", Titulo = "El Caballero Oscuro", Resultado = "Caballero Oscuro, El") </string>
  <string control="Core_chkDisplayYear">Si activado, Ember mostrará el año de la película en la lista principal de películas.</string>
  <string control="Core_chkMovieExtraCol">Ocultar la columna de Extrathumbs en la lista principal de películas.</string>
  <string control="Core_chkMovieSubCol">Ocultar la columna de subtítulos en la lista principal de películas.</string>
  <string control="Core_chkMovieTrailerCol">Ocultar la columna Trailers en la lista principal de películas.</string>
  <string control="Core_chkMovieInfoCol">Ocultar la columna de Info en la lista principal de películas.</string>
  <string control="Core_chkMovieFanartCol">Ocultar la columna de Fanart en la lista principal de películas.</string>
  <string control="Core_chkMoviePosterCol">Ocultar la columna de Poster en la lista principal de películas.</string>
  <string control="Core_chkMovieNameMultiOnly">Si activado, los items "&lt;movie&gt;.ext" sólo serán utilizados en directorios que tengan múltiples películas. Esto es útil cuando tienes una mezcla de películas con múltiples y únicos directorios y quieres reducir el número de ficheros extra.</string>
  <string control="Core_rbBracketTrailer">Guardar el fichero de trailer como "&lt;movie&gt;[trailer].ext".</string>
  <string control="Core_rbDashTrailer">Guardar el fichero de trailer como "&lt;movie&gt;-trailer.ext".</string>
  <string control="Core_chkVideoTSParent">Si activado, Ember guardará los meta ficheros en el directorio padre (compatible con YAMJ). Si desactivado, Ember guardará los meta ficheros directamente en el directorio VIDEO_TS (XBMC compatible). Esta configuración también afecta a los directorios BDMV.</string>
  <string control="Core_chkMovieNameNFO">Guardar ficheros nfo como "&lt;movie&gt;.nfo".</string>
  <string control="Core_chkMovieNFO">Guardar ficheros nfo como "movie.nfo".</string>
  <string control="Core_chkMovieNameDotFanartJPG">Guardar ficheros fanart como "&lt;movie&gt;.fanart.jpg".</string>
  <string control="Core_chkMovieNameFanartJPG">Guardar ficheros fanart como "&lt;movie&gt;-fanart.jpg".</string>
  <string control="Core_chkFanartJPG">Guardar ficheros fanart como "fanart.jpg"</string>
  <string control="Core_chkFolderJPG">Guardar ficheros poster como "folder.jpg"</string>
  <string control="Core_chkPosterJPG">Guardar ficheros poster como "poster.jpg"</string>
  <string control="Core_chkPosterTBN">Guardar ficheros poster como "poster.tbn"</string>
  <string control="Core_chkMovieNameJPG">Guardar ficheros poster como "&lt;movie&gt;.jpg"</string>
  <string control="Core_chkMovieJPG">Guardar ficheros poster como "movie.jpg"</string>
  <string control="Core_chkMovieNameTBN">Guardar ficheros poster como "&lt;movie&gt;.tbn"</string>
  <string control="Core_chkMovieTBN">Guardar ficheros poster como "movie.tbn"</string>
  <string control="Core_lvMovies">Esta es la lista de las fuentes de video actuales. (Rutas que serán escaneadas en busca de ficheros de películas)</string>
  <string control="Core_colID">Esta es la lista de las fuentes de video actuales. (Rutas que serán escaneadas en busca de ficheros de películas)</string>
  <string control="Core_colName">Esta es la lista de las fuentes de video actuales. (Rutas que serán escaneadas en busca de ficheros de películas)</string>
  <string control="Core_colPath">Esta es la lista de las fuentes de video actuales. (Rutas que serán escaneadas en busca de ficheros de películas)</string>
  <string control="Core_colRecur">Esta es la lista de las fuentes de video actuales. (Rutas que serán escaneadas en busca de ficheros de películas)</string>
  <string control="Core_colFolder">Esta es la lista de las fuentes de video actuales. (Rutas que serán escaneadas en busca de ficheros de películas)</string>
  <string control="Core_colSingle">Esta es la lista de las fuentes de video actuales. (Rutas que serán escaneadas en busca de ficheros de películas)</string>
  <string control="Core_btnMovieRem">Borra la(s) fuente(s) seleccioandas de la lista de fuentes.</string>
  <string control="Core_btnMovieAddFolder">Añade un nuevo directorio a la lista de fuentes.</string>
  <string control="Core_txtPosterWidth">Redimensiona los ficheros de poster a la anchura introducida.</string>
  <string control="Core_txtPosterHeight">Redimensiona los ficheros de poster a la altura introducida.</string>
  <string control="Core_tbPosterQual">Ajusta la calidad de los ficheros de poster. (0 = calidad original)</string>
  <string control="Core_chkResizePoster">Redimensiona los ficheros de poster antes de guardarlos.</string>
  <string control="Core_cbPosterSize">Selecciona el tamaño preferido de poster que quieres que se obtenga de los servidores de imágenes. Durante los escrapeos automáticos, Ember intentará encontrar, primero,  un poster de ese tamaño. Si no se puede encontrar un poster del tamaño seleccionado, se usará en su lugar la primera imagen disponible.</string>
  <string control="Core_chkOverwritePoster">Si activado, los ficheros de poster existentes serán sobrescritos si se han seleccionado nuevos. Si desactivado, los ficheros de poster solo se guardarán si todavía no existe uno.</string>
  <string control="Core_txtFanartWidth">Redimensionar los ficheros de fanart con la anchura introducida.</string>
  <string control="Core_txtFanartHeight">Redimensionar los ficheros de fanart con la altura introducida.</string>
  <string control="Core_chkFanartOnly">Si activado, Ember solo obtendrá el fanart del tamaño seleccionado. (NOTA: si no hay imágenes de fanart del tamaño seleccionado, no se obtendrán imágenes).</string>
  <string control="Core_tbFanartQual">Ajustar la calidad de los ficheros de fanart. (0 = calidad original).</string>
  <string control="Core_chkResizeFanart">Redimensionar los ficheros de fanart antes de guardar.</string>
  <string control="Core_cbFanartSize">Selecciona el tamaño preferido, de los fanart, que quieres que se obtenga de los servidores de imágenes. Durante los scrapeos automáticos, Ember intentará encontrar una imagen de fanart de ese tamaño primero. Si la imagen de fanart  del tamaño seleccionado no se puede encontrar, se usará la primera imagen disponible en su lugar.</string>
  <string control="Core_chkOverwriteFanart">Si activado, los ficheros de fanart existentes se sobrescribirán sii hay nuevos seleccionados. Si desactivado, los ficheros de fanart sólo se guardarán si todavía no existe uno.</string>
  <string control="Core_chkNoSaveImagesToNfo">Si activado, Ember no guardará las URLs de las imágenes de poster y de fanart en los ficheros nfo. (Recomendado para compatibilidad con YAMJ)</string>
  <string control="Core_chkSingleScrapeImages">Seleccionar imágenes mientras se escrapea fichero de una sola película.</string>
  <string control="Core_chkUseImgCacheUpdaters">Guardar imágenes en la cache de imágenes cuando se escrapean múltiples ficheros de películas.</string>
  <string control="Core_chkPersistImgCache">Si activado, Ember no limpiará la cache de imagen entre sesiones.</string>
  <string control="Core_chkUseImgCache">Activar la cache de imagen de Ember.</string>
  <string control="Core_chkUseETasFA">Si activado y no hay disponible un fanart para la película seleccionada, Ember usará como imagen de fanart uno de los thumbnails extraídos.</string>
  <string control="Core_chkNoSpoilers">Si activado, solo se extraerán extrathumbs de la primera mitad de la película para evitar "spoilers".</string>
  <string control="Core_txtAutoThumbs">Introduce el número de extrathumbs que quieres que se genere automáticamente.</string>
  <string control="Core_chkAutoThumbs">Si activado, Ember automáticamente extraerá el número introducido de extrathumbs, durante el escrapeo.</string>
  <string control="Core_txtProxyDomain">Introduce el dominio de tu proxy. (Opcional - no es necesario para la mayoría de proxies)</string>
  <string control="Core_txtProxyPassword">Introduce el password necesario para acceder a tu proxy.</string>
  <string control="Core_txtProxyUsername">Introudce el nombre de usuario necesario para acceder a tu proxy.</string>
  <string control="Core_chkEnableCredentials">Activar si tu proxy requiere autenticación.</string>
  <string control="Core_txtProxyPort">Introduce el puerto necesario para acceder a tu proxy.</string>
  <string control="Core_txtProxyURI">Introduce la IP o la URL necesaria para acceder a tu proxy.</string>
  <string control="Core_chkEnableProxy">Si activado, Ember usará el proxy introducido para todas las comunicaciones de internet.</string>
  <string control="Core_btnDown">Mueve el filtro seleccionado arriba en la lista. (Los filtros se procesan en orden de arriba a abajo).</string>
  <string control="Core_btnUp">Mueve el filtro seleccionado abajo en la lista. (Los Filtros se procesan en orden de arriba a abajo).</string>
  <string control="Core_chkProperCase">Aplicar automáticamente las mayúsculas adecuadas en los títulos de las películas. (Ejemplo: "el caballero oscuro" se convierte en "EL Caballero Oscuro")</string>
  <string control="Core_btnRemoveFilter">Borrar de la lista el filtro seleccionado.</string>
  <string control="Core_btnAddFilter">Añadir el filtro introducido a la lista.</string>
  <string control="Core_txtFilter">Introducir texto o regex para usar como filtro. Especial: "a[-&gt;]b" = reemplazar todas las ocurrencias de "a" con las de "b" (Ejemplo: ".[-&gt;]_" reemplazará todos los puntos en el título con guiones bajos.)</string>
  <string control="Core_lstFilters">La lista de filtros actual que se usará al generar títulos para películas</string>
  <string control="Core_chkMissingExtra">Si activado, Ember mostrará películas a las que les falten extrathumbs cuando se utilice el Filtro de Faltan Items.</string>
  <string control="Core_chkMissingSubs">Si activado, Ember mostrará películas a las que les falten ficheros de subtítulos cuando se use el Filtro de Faltan Items.</string>
  <string control="Core_chkMissingTrailer">Si activado, Ember mostrará las películas a las que les faltan trailers cuando se utilice el Filtro de Faltan Items.</string>
  <string control="Core_chkMissingNFO">Si activado, Ember mostrará las películas a las que les faltan ficheros de nfo cuando se utilice el Filtro de Faltan Items.</string>
  <string control="Core_chkMissingFanart">Si activado, Ember mostrará las películas a las que les faltan fanarts cuando se utilice el Filtro de Faltan Items.</string>
  <string control="Core_chkMissingPoster">Si activado, Ember mostrará las películas a las que les faltan posters cuando se utilice el Filtro de Faltan Items.</string>
  <string control="Core_chkAutoBD">Si activado, Ember guardará automáticamente las nuevas imágenes de fanart en la carpeta de backdrops introducida.</string>
  <string control="Core_btnBrowse">Abrir un explorador de carpetas para seleccionar un directorio de backdrops.</string>
  <string control="Core_txtBDPath">La ruta del directorio de backdrops.</string>
  <string control="Core_btnRemoveNoStack">Borrar la extensión seleccionada de la lista de Extensiones Sin Apilar.</string>
  <string control="Core_btnAddNoStack">Añadir la extensión introducida a la lista de Extensiones Sin Apilar</string>
  <string control="Core_txtNoStack">Introduce una extensión para añadir a la lista de Extensiones Sin Apilar.</string>
  <string control="Core_lstNoStack">La lista de extensiones que Ember no apilará como ficheros únicos cuando se añadan a la biblioteca.</string>
  <string control="Core_btnRemMovieExt">Borrar la extensión seleccionada de la lista de Extensiones de Video Válidas.</string>
  <string control="Core_btnAddMovieExt">Añadir la extensión introducida a la lista de Extensiones de Video Válidas.</string>
  <string control="Core_txtMovieExt">Introducir una extensión para añadirla a la lista de Extensiones de Video Válidas.</string>
  <string control="Core_lstMovieExts">La lista de extensiones que Ember buscará cuando se actualice la biblioteca.</string>
  <string control="Core_btnEditSource">Editar la fuente seleccionada.</string>
  <string control="Core_chkScanOrderModify">Si activado, Ember añadirá los nuevos ficheros por orden de fecha de modificación. Si desactivado, ember añadirá los nuevos ficheros a la biblioteca en orden alfabético.</string>
  <string control="Core_chkSortBeforeScan">Si activado, Ember ordenará todos los ficheros individuales en el directorio superior de la fuente dentro de su propia carpeta.</string>
  <string control="Core_chkIgnoreLastScan">Si activado, Ember escaneará todos los directorios/ficheros independientemente de la última fecha de escaneo. Si desactivado, Ember sólo escaneará ficheros/directorios añadidos después de la última vez que se escanearon los ficheros.</string>
  <string control="Core_chkCleanDB">Si activado, Ember limpiará la base de datos de películas después de cada escaneo. (Borra las entradas de ficheros que ya no existen o ya no coinciden con los valores de configuración)</string>
  <string control="Core_chkAutoDetectVTS">If enabled, Ember will attempt to recognize VIDEO_TS folders even if the folder is not named "VIDEO_TS". If disabled, Ember will still handle VIDEO_TS folders if the folder is named "VIDEO_TS". This setting also applies to BDMV folders.</string>
  <string control="Core_chkSkipStackedSizeCheck">If enabled, Ember will not skip files smaller than the entered "Skip Files Smaller Than" size if they contain stacking markers (such as "CD1" or "DVD2").</string>
  <string control="Core_txtSkipLessThan">Ember will use the entered size as the minimum size for movie files. Any files smaller than this will be skipped when updating the library.</string>
  <string control="Core_txtTVSkipLessThan">Ember will use the entered size as the minimum size for episode files. Any files smaller than this will be skipped when updating the library.</string>
  <string control="Core_cbTrailerQuality">Select the preferred quality of the downloaded trailers.</string>
  <string control="Core_chkDeleteAllTrailers">If enabled, Ember will delete all existing trailers for the movie before saving the new one.</string>
  <string control="Core_chkOverwriteTrailer">If enabled, existing trailer files will be overwritten when saving new ones. If disabled, new trailer files will only be saved if one does not already exist.</string>
  <string control="Core_chkNoDLTrailer">If enabled, trailer files will not be downloaded. Instead, the trailer url will be saved to the nfo.</string>
  <string control="Core_chkSingleScrapeTrailer">If enabled, trailers will be downloaded while scraping a single movie.</string>
  <string control="Core_chkUpdaterTrailer">If enabled, trailers will be downloaded during "All Items" scrapers.</string>
  <string control="Core_chkDownloadTrailer">Enable Ember's trailer support.</string>
  <string control="Core_chkAutoETSize">Select the size of the fanart you would like to download as extrathumbs.</string>
  <string control="Core_cbAutoETSize">If enabled, Ember will automatically download all fanart of the selected size as extrathumbs.</string>
  <string control="Core_txtETWidth">Resize extrathumbs to the entered width.</string>
  <string control="Core_txtETHeight">Resize extrathumbs to the entered height.</string>
  <string control="Core_chkETPadding">If enabled, Ember will add "black bars" to the edges of the extrathumbs if they are smaller than the entered size.</string>
  <string control="Core_rbETCustom">Resize extrathumbs to the entered size, regardless of the native resolution.</string>
  <string control="Core_rbETNative">Save extrathumbs using the same resolution as the video.</string>
  <string control="Core_lvTVSources">The list of all current TV Show sources. (Paths that will be scanned for TV Show files)</string>
  <string control="Core_ColumnHeader1">The list of all current TV Show sources. (Paths that will be scanned for TV Show files)</string>
  <string control="Core_ColumnHeader2">The list of all current TV Show sources. (Paths that will be scanned for TV Show files)</string>
  <string control="Core_ColumnHeader3">The list of all current TV Show sources. (Paths that will be scanned for TV Show files)</string>
  <string control="Core_chkTVScanOrderModify">Si activado, Ember añadirá los nuevos ficheros por orden de fecha de modificación. Si desactivado, ember añadirá los nuevos ficheros a la biblioteca en orden alfabético.</string>
  <string control="Core_chkTVIgnoreLastScan">Si activado, Ember escaneará todos los directorios/ficheros independientemente de la última fecha de escaneo. Si desactivado, Ember sólo escaneará ficheros/directorios añadidos después de la última vez que se escanearon los ficheros.</string>
  <string control="Core_chkTVCleanDB">If enabled, Ember will clean the TV Show database after each scan. (Remove entries for files that no longer exist or no longer match selected setting values)</string>
  <string control="Core_btnAddTVSource">Añade un nuevo directorio a la lista de fuentes.</string>
  <string control="Core_btnEditTVSource">Editar la fuente seleccionada.</string>
  <string control="Core_btnRemTVSource">Borra la(s) fuente(s) seleccioandas de la lista de fuentes.</string>
  <string control="Core_chkSeasonAllJPG">Save All Seasons poster files as "season-all.jpg".</string>
  <string control="Core_chkSeasonAllTBN">Save All Seasons poster files as "season-all.tbn".</string>
  <string control="Core_chkEpisodeDotFanart">Save episode fanart files as "&lt;episode&gt;.fanart.jpg".</string>
  <string control="Core_chkEpisodeDashFanart">Save episode fanart files as "&lt;episode&gt;-fanart.jpg".</string>
  <string control="Core_chkEpisodeJPG">Save episode poster files as "&lt;episode&gt;.jpg".</string>
  <string control="Core_chkEpisodeTBN">Save episode poster files as "&lt;episode&gt;.tbn".</string>
  <string control="Core_chkSeasonDotFanart">Save season fanart files as "&lt;season&gt;.fanart.jpg". (Will only save inside the season directory, if it exists)</string>
  <string control="Core_chkSeasonDashFanart">Save season fanart files as "&lt;season&gt;-fanart.jpg". (Will only save inside the season directory, if it exists)</string>
  <string control="Core_chkSeasonFanartJPG">Save season fanart files as "fanart.jpg". (Will only save inside the season directory, if it exists)</string>
  <string control="Core_chkSeasonFolderJPG">Save season fanart files as "folder.jpg". (Will only save inside the season directory, if it exists)</string>
  <string control="Core_chkSeasonNameJPG">Save season poster files as "&lt;season&gt;.jpg". (Will only save inside the season directory, if it exists)</string>
  <string control="Core_chkSeasonNameTBN">Save season poster files as "&lt;season&gt;.tbn". (Will only save inside the season directory, if it exists)</string>
  <string control="Core_chkSeasonPosterJPG">Save season poster files as "poster.jpg". (Will only save inside the season directory, if it exists)</string>
  <string control="Core_chkSeasonPosterTBN">Save season poster files as "poster.tbn". (Will only save inside the season directory, if it exists)</string>
  <string control="Core_chkSeasonXTBN">Save season poster files as "seasonX.tbn". (Example: season2.tbn)</string>
  <string control="Core_chkSeasonXXTBN">Save season poster files as "seasonXX.tbn". (Example: season02.tbn)</string>
  <string control="Core_chkShowDotFanart">Save show fanart files as "&lt;show&gt;.fanart.jpg".</string>
  <string control="Core_chkShowDashFanart">Save show fanart files as "&lt;show&gt;-fanart.jpg".</string>
  <string control="Core_chkShowFanartJPG">Save show fanart files as "fanart.jpg".</string>
  <string control="Core_chkShowJPG">Save show poster files as "&lt;show&gt;.jpg".</string>
  <string control="Core_chkShowTBN">Save show poster files as "&lt;show&gt;.tbn".</string>
  <string control="Core_chkShowPosterJPG">Save show poster files as "poster.jpg".</string>
  <string control="Core_chkShowPosterTBN">Save show poster files as "poster.tbn".</string>
  <string control="Core_chkShowFolderJPG">Save show poster files as "folder.jpg".</string>
  <string control="Core_btnAddShowRegex">Add the entered regex to the TV Show Regex list.</string>
  <string control="Core_txtSeasonRegex">Enter the regex to use to detect the season number.</string>
  <string control="Core_cboSeasonRetrieve">Choose if you would like to process the season regex against the directory name or the episode file name.</string>
  <string control="Core_txtEpRegex">Enter the regex to use to detect the episode number.</string>
  <string control="Core_cboEpRetrieve">Choose if you would like to process the episode regex against the directory name, the episode file name, or the results of the season regex.</string>
  <string control="Core_btnEditShowRegex">Edit the selected TV Show regex.</string>
  <string control="Core_btnRemoveShowRegex">Remove the selected TV Show regex from the list.</string>
  <string control="Core_lvShowRegex">The list of current TV Show regex.</string>
  <string control="Core_colRegID">The list of current TV Show regex.</string>
  <string control="Core_colSeason">The list of current TV Show regex.</string>
  <string control="Core_colSeasonApply">The list of current TV Show regex.</string>
  <string control="Core_colEpisode">The list of current TV Show regex.</string>
  <string control="Core_colEpApply">The list of current TV Show regex.</string>
  <string control="Core_chkDisplayMissingEpisodes">If enabled, episodes that are missing from your collection will be displayed in the episode list, but will be colored a light gray.</string>
  <string control="Core_chkEpisodeNfoCol">Hide the Info column from the episode list.</string>
  <string control="Core_chkEpisodeFanartCol">Hide the Fanart column from the episode list.</string>
  <string control="Core_chkEpisodePosterCol">Hide the Poster column from the episode list.</string>
  <string control="Core_chkSeasonFanartCol">Hide the Fanart column from the season list.</string>
  <string control="Core_chkSeasonPosterCol">Hide the Poster column from the poster list.</string>
  <string control="Core_chkShowNfoCol">Hide the Info column from the show list.</string>
  <string control="Core_chkShowFanartCol">Hide the Fanart column from the show list.</string>
  <string control="Core_chkShowPosterCol">Hide the Poster column from the show list.</string>
  <string control="Core_chkDisplayAllSeason">If enabled, if an All Season poster exists for the selected show, it will be displayed on the right of the interface.</string>
  <string control="Core_cbRatingRegion">Select the region of the ratings you would like to display in the interface.</string>
  <string control="Core_chkNoFilterEpisode">If enabled, Ember will not attempt to filter episode file names for titles and instead will build them from the show name, season, and episode until a proper title has been fetched.</string>
  <string control="Core_btnEpFilterDown">Mueve el filtro seleccionado arriba en la lista. (Los filtros se procesan en orden de arriba a abajo).</string>
  <string control="Core_btnEpFilterUp">Mueve el filtro seleccionado abajo en la lista. (Los Filtros se procesan en orden de arriba a abajo).</string>
  <string control="Core_chkEpProperCase">Automatically apply proper casing to episode titles. (Example: "stole beer from golfer" becomes "Stole Beer From Golfer")</string>
  <string control="Core_btnRemoveEpFilter">Remove the selected filter from the filter list.</string>
  <string control="Core_btnAddEpFilter">Add the entered filter to the filter list.</string>
  <string control="Core_txtEpFilter">Enter a filter to add to the filter list.</string>
  <string control="Core_lstEpFilters">The list of all current filters that will be used when generating titles for episodes.</string>
  <string control="Core_btnShowFilterDown">Mueve el filtro seleccionado arriba en la lista. (Los filtros se procesan en orden de arriba a abajo).</string>
  <string control="Core_btnShowFilterUp">Mueve el filtro seleccionado abajo en la lista. (Los Filtros se procesan en orden de arriba a abajo).</string>
  <string control="Core_chkShowProperCase">Automatically apply proper casing to episode titles. (Example: "my name is earl" becomes "My Name is Earl")</string>
  <string control="Core_btnRemoveShowFilter">Remove the selected filter from the filter list.</string>
  <string control="Core_btnAddShowFilter">Add the entered filter to the filter list.</string>
  <string control="Core_txtShowFilter">Enter a filter to add to the filter list.</string>
  <string control="Core_lstShowFilters">The list of all current filters that will be used when generating titles for shows.</string>
  <string control="Core_chkGetEnglishImages">If enabled, all English images will be retrieved, regardless of the selected language.</string>
  <string control="Core_chkOnlyTVImagesLanguage">If enabled, only images for the preferred language will be retrieved.</string>
  <string control="Core_txtShowPosterWidth">Resize show poster files to the entered width.</string>
  <string control="Core_txtShowPosterHeight">Resize show poster files to the entered height.</string>
  <string control="Core_tbShowPosterQual">Adjust the quality of the show poster files. (0 = original quality)</string>
  <string control="Core_chkResizeShowPoster">Resize show poster files before saving.</string>
  <string control="Core_cbShowPosterSize">Select the preferred show poster type you would like to retreive from the image servers. During the show scraper, Ember will attempt to find a poster of this type first. If a poster of the selected size cannot be found, the first available image will be used instead.</string>
  <string control="Core_chkOverwriteShowPoster">If enabled, existing show poster files will be overwritten if new ones are selected. If disabled, show poster files will only be saved if a current one does not already exist.</string>
  <string control="Core_txtShowFanartWidth">Resize show fanart files to the entered width.</string>
  <string control="Core_txtShowFanartHeight">Resize show fanart files to the entered height.</string>
  <string control="Core_tbShowFanartQual">Adjust the quality of the show fanart files. (0 = original quality)</string>
  <string control="Core_chkResizeShowFanart">Resize show fanart files before saving.</string>
  <string control="Core_cbShowFanartSize">Select the preferred fanart size you would like to retreive from the image servers. During the show scraper, Ember will attempt to find a fanart image of this size first. If a fanart image of the selected size cannot be found, the first available image will be used instead.</string>
  <string control="Core_chkOverwriteShowFanart">If enabled, existing show fanart files will be overwritten if new ones are selected. If disabled, show fanart files will only be saved if a current one does not already exist.</string>
  <string control="Core_txtSeaPosterWidth">Resize season poster files to the entered width.</string>
  <string control="Core_txtSeaPosterHeight">Resize season poster files to the entered height.</string>
  <string control="Core_tbSeaPosterQual">Adjust the quality of the season poster files. (0 = original quality)</string>
  <string control="Core_chkSeaResizePoster">Resize season poster files before saving.</string>
  <string control="Core_cbSeaPosterSize">Select the preferred season poster type you would like to retreive from the image servers. During the show scraper, Ember will attempt to find a poster of this type first. If a poster of the selected size cannot be found, the first available image will be used instead.</string>
  <string control="Core_chkSeaOverwritePoster">If enabled, existing season poster files will be overwritten if new ones are selected. If disabled, season poster files will only be saved if a current one does not already exist.</string>
  <string control="Core_txtSeaFanartWidth">Resize season fanart files to the entered width.</string>
  <string control="Core_txtSeaFanartHeight">Resize season fanart files to the entered height.</string>
  <string control="Core_tbSeaFanartQual">Adjust the quality of the season fanart files. (0 = original quality)</string>
  <string control="Core_chkSeaResizeFanart">Resize season fanart files before saving.</string>
  <string control="Core_cbSeaFanartSize">Select the preferred fanart size you would like to retreive from the image servers. During the show scraper, Ember will attempt to find a fanart image of this size first. If a fanart image of the selected size cannot be found, the first available image will be used instead.</string>
  <string control="Core_chkSeaOverwriteFanart">If enabled, existing season fanart files will be overwritten if new ones are selected. If disabled, season fanart files will only be saved if a current one does not already exist.</string>
  <string control="Core_txtEpPosterWidth">Resize episode poster files to the entered width.</string>
  <string control="Core_txtEpPosterHeight">Resize episode poster files to the entered height.</string>
  <string control="Core_tbEpPosterQual">Adjust the quality of the episode poster files. (0 = original quality)</string>
  <string control="Core_chkResizeEpPoster">Resize episode poster files before saving.</string>
  <string control="Core_chkOverwriteEpPoster">If enabled, existing episode poster files will be overwritten if new ones are selected. If disabled, episode poster files will only be saved if a current one does not already exist.</string>
  <string control="Core_txtEpFanartWidth">Resize episode fanart files to the entered width.</string>
  <string control="Core_txtEpFanartHeight">Resize episode fanart files to the entered height.</string>
  <string control="Core_tbEpFanartQual">Adjust the quality of the episode fanart files. (0 = original quality)</string>
  <string control="Core_chkResizeEpFanart">Resize episode fanart files before saving.</string>
  <string control="Core_cbEpFanartSize">Select the preferred fanart size you would like to retreive from the image servers. During the show scraper, Ember will attempt to find a fanart image of this size first. If a fanart image of the selected size cannot be found, the first available image will be used instead.</string>
  <string control="Core_chkOverwriteEpFanart">If enabled, existing episode fanart files will be overwritten if new ones are selected. If disabled, episode fanart files will only be saved if a current one does not already exist.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowRating">Enable scraping show rating.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowActors">Enable scraping show actors.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowStudio">Enable scraping show studios.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowPremiered">Enable scraping show premiered date.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowEGU">Enable scraping the Episode Guide URL.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowMPAA">Enable scraping show MPAA.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowPlot">Enable scraping show plot.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowGenre">Enable scraping show genre.</string>
  <string control="Core_chkScraperShowTitle">Enable scraping show title.</string>
  <string control="Core_chkScraperEpActors">Enable scraping episode actors.</string>
  <string control="Core_chkScraperEpCredits">Enable scraping episode credits.</string>
  <string control="Core_chkScraperEpDirector">Enable scraping episode directors.</string>
  <string control="Core_chkScraperEpPlot">Enable scraping episode plot.</string>
  <string control="Core_chkScraperEpRating">Enable scraping episode rating.</string>
  <string control="Core_chkScraperEpAired">Enable scraping episode aired date.</string>
  <string control="Core_chkScraperEpTitle">Enable scraping episode title.</string>
  <string control="Core_chkScraperEpEpisode">Enable scraping episode number.</string>
  <string control="Core_chkScraperEpSeason">Enable scraping season number.</string>
  <string control="Core_chkEpLockTitle">If enabled, the episode title will only be scraped if a current one does not exist.</string>
  <string control="Core_chkEpLockRating">If enabled, the episode rating will only be scraped if a current one does not exist.</string>
  <string control="Core_chkEpLockPlot">If enabled, the episode plot will only be scraped if a current one does not exist.</string>
  <string control="Core_chkShowLockPlot">If enabled, the show plot will only be scraped if a current one does not exist.</string>
  <string control="Core_chkShowLockGenre">If enabled, the show genre will only be scraped if a current one does not exist.</string>
  <string control="Core_chkShowLockStudio">If enabled, the show studio will only be scraped if a current one does not exist.</string>
  <string control="Core_chkShowLockRating">If enabled, the show rating will only be scraped if a current one does not exist.</string>
  <string control="Core_chkShowLockTitle">If enabled, the show title will only be scraped if a current one does not exist.</string>
  <string control="Core_lstTVMetaData">The list of extensions that have default meta data entries.</string>
  <string control="Core_txtTVDefFIExt">Enter an extension to create a default meta data entry.</string>
  <string control="Core_btnRemoveTVMetaDataFT">Remove the default meta data for the selected extension from the default meta data list.</string>
  <string control="Core_btnEditTVMetaDataFT">Edit the default meta data for the selected extension in the default meta data list.</string>
  <string control="Core_btnNewTVMetaDataFT">Create default meta data for the entered extension and add the to the default meta data list.</string>
  <string control="Core_cboTVMetaDataOverlay">If the selected language is found in the episode, a special icon indicator will be overlayed on the meta data audio icon.</string>
  <string control="Core_chkTVScanMetaData">If enabled, Ember will scan episode files for meta data.</string>
  <string control="Core_cboTVUpdate">Select the time to wait between updating cached TV information files.</string>
  <string control="Core_txtAPIKey">Enter the TVDB API Key of the media center/player you use. This is not necessary for Ember to function. It is only used when saving the Episode Guide URL to the nfo.</string>
  <string control="Core_txtTVDBMirror">Enter the mirror to use when retrieving information from theTVDB.</string>
  <string control="Core_btnTVLanguageFetch">Click to download all available languages from theTVDB.</string>
  <string control="Core_cbTVLanguage">Select the preferred language to use when downloading show information and images.</string>
  <string control="Core_chkCertification">Enable scraping movie certification.</string>
  <string control="Core_chkTop250">Enable scraping movie Top 250 ranking.</string>
  <string control="Core_chkCountry">Enable scraping movie production country.</string>
  <string control="Core_txtGenreLimit">Limit the number of scraped genres to the entered value.</string>
  <string control="Core_txtActorLimit">Limit the number of scraped actors to the entered value.</string>
  <string control="Core_chkCrew">Enable scraping movie other crew. (Scrape Full Crew must be enabled)</string>
  <string control="Core_chkMusicBy">Enable scraping movie musicians. (Scrape Full Crew must be enabled)</string>
  <string control="Core_chkProducers">Enable scraping movie producers. (Scrape Full Crew must be enabled)</string>
  <string control="Core_chkWriters">Enable scraping movie writers.</string>
  <string control="Core_chkStudio">Enable scraping movie studio.</string>
  <string control="Core_chkRuntime">Enable scraping movie runtime.</string>
  <string control="Core_chkPlot">Enable scraping movie plot.</string>
  <string control="Core_chkOutline">Enable scraping movie outline.</string>
  <string control="Core_chkGenre">Enable scraping movie genre.</string>
  <string control="Core_chkDirector">Enable scraping movie director.</string>
  <string control="Core_chkTagline">Enable scraping movie tagline.</string>
  <string control="Core_chkCast">Enable scraping movie cast.</string>
  <string control="Core_chkVotes">Enable scraping movie votes.</string>
  <string control="Core_chkTrailer">Enable scraping movie trailer url.</string>
  <string control="Core_chkRating">Enable scraping movie rating.</string>
  <string control="Core_chkRelease">Enable scraping movie release date.</string>
  <string control="Core_chkMPAA">Enable scraping movie MPAA.</string>
  <string control="Core_chkYear">Enable scraping movie year.</string>
  <string control="Core_chkTitle">Enable scraping movie title.</string>
  <string control="Core_lstMetaData">The list of extensions that have default meta data entries.</string>
  <string control="Core_txtDefFIExt">Enter an extension to create a default meta data entry.</string>
  <string control="Core_btnRemoveMetaDataFT">Remove the default meta data for the selected extension from the default meta data list.</string>
  <string control="Core_btnEditMetaDataFT">Edit the default meta data for the selected extension in the default meta data list.</string>
  <string control="Core_btnNewMetaDataFT">Create default meta data for the entered extension and add the to the default meta data list.</string>
  <string control="Core_chkIFOScan">If enabled, Ember will process *.ifo files for meta data information.</string>
  <string control="Core_cbLanguages">If the selected language is found in the movie, a special icon indicator will be overlayed on the meta data audio icon.</string>
  <string control="Core_txtRuntimeFormat">Enter the format you wish to use for the movie duration retrieved from scanning meta data. Note you can also use &lt;0m&gt; for 0 padding minutes</string>
  <string control="Core_chkScanMediaInfo">If enabled, Ember will scan movie files for meta data.</string>
  <string control="Core_chkUseMIDuration">Use the movie duration retrieved from scanning meta data as the runtime of the movie.</string>
  <string control="Core_chkLockOutline">If enabled, the movie outline will only be scraped if a current one does not exist.</string>
  <string control="Core_chkLockPlot">If enabled, the movie plot will only be scraped if a current one does not exist.</string>
  <string control="Core_chkLockTrailer">If enabled, the movie trailer will only be scraped if a current one does not exist.</string>
  <string control="Core_chkLockGenre">If enabled, the movie genre will only be scraped if a current one does not exist.</string>
  <string control="Core_chkLockRealStudio">If enabled, the movie studio will only be scraped if a current one does not exist.</string>
  <string control="Core_chkLockRating">If enabled, the movie rating will only be scraped if a current one does not exist.</string>
  <string control="Core_chkLockTagline">If enabled, the movie tagline will only be scraped if a current one does not exist.</string>
  <string control="Core_chkLockTitle">If enabled, the movie title will only be scraped if a current one does not exist.</string>
  <string control="Core_cbForce">Select the region of the title you would like Ember to look for.</string>
  <string control="Core_chkForceTitle">If enabled, Ember will check for alternative titles in the selected language. This is useful for fetching titles in your native language when scraping foreign films.</string>
  <string control="Core_chkOutlineForPlot">If enabled, Ember will use the outline for the plot if the plot is empty.</string>
  <string control="Core_chkCastWithImg">If enabled, Ember will only scrape cast entries that have valid images.</string>
  <string control="Core_chkUseCertForMPAA">If enabled, Ember will use the certifcation of the selected region in place of the MPAA rating.</string>
  <string control="Core_chkFullCast">If enabled, all cast members will be scraped instead of only top billed.</string>
  <string control="Core_chkFullCrew">If enabled, all crew members will be scraped (if individually enabled).</string>
  <string control="Core_cbCert">Select the region to filter certification ratings.</string>
  <string control="Core_chkCert">Only scrape the certificaton rating for the selected region.</string>
  <string control="Core_chkMarkNewShows">If enabled, new shows will be "marked". If disabled, new shows will still be colored green until updated or the next Ember session.</string>
  <string control="Core_chkMarkNewEpisodes">If enabled, new episodes will be "marked". If disabled, new episodes will still be colored green until updated or the next Ember session.</string>
  <string control="Core_cbOrdering">Select the default ordering Ember will use when scraping information for a show.</string>
  <string control="Core_chkOnlyValueForCert">If enabled, Ember will only save the value of the certification to the MPAA field. (Example: "Germany:18" will save as "18")</string>
  <string control="Core_rbBanner">If enabled, Ember will attempt to download a banner (wide) image of the selected type as the default show poster.</string>
  <string control="Core_rbPoster">If enabled, Ember will attempt to download a poster image of the selected type as the default show poster.</string>
  <string control="Core_btnResetShowFilters">This will reset the show filters to the default list. WARNING: This WILL delete any custom filters you have entered.</string>
  <string control="Core_btnResetEpFilter">This will reset the episode filters to the default list. WARNING: This WILL delete any custom filters you have entered.</string>
  <string control="Core_btnResetMovieFilters">This will reset the movie filters to the default list. WARNING: This WILL delete any custom filters you have entered.</string>
  <string control="Core_btnResetValidExts">This will reset the valid extensions to the default list. WARNING: This WILL delete any custom extensions you have entered.</string>
  <string control="Core_ResetShowRegex">This will reset the show regex to the default list. WARNING: This WILL delete any custom regex you have entered.</string>
  <string control="Core_chkClickScrape">Enable Click Scrape on main screen column marks.</string>
  <string control="Core_chkSpecialDateAdd">If enabled Ember will respect the FileBuilt-Date of videofile instead of using the current date when importing new movies into the database. That results in more stable searches when filtering for newest movies!</string>
  <string control="Core_chkLockLanguageV">If enabled, the language field (video metadata) will not be updated.</string>
  <string control="Core_chkLockLanguageA">If enabled, the language field (audio metadata) will not be updated.</string>
  <string control="Core_chkLockMPAA">If enabled, the certification/MPAA field will not be updated.</string>
  <string control="Core_chkUseMPAAFSK">If enabled, MPAA values will be converted to FSK if no FSK values are found. Priority: FSK -&gt; MPAA</string>
  <string control="Core_chkMovieWatchedCol">Hide the Watched column from the main movie list.</string>
</strings>
